msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hospital Management\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-21 09:41+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-07 18:10+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: ;_e;__\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Loco-Version: 2.5.3; wp-5.8.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin/includes/ambulance/index.php:207
msgid " Add Ambulance Request"
msgstr "添加救护车请求"

#: admin/includes/ambulance/index.php:221
msgid " Add New Ambulance"
msgstr "添加新的救护车"

#: admin/includes/ambulance/index.php:210
msgid " Ambulance List"
msgstr "救护车清单"

#: template/bedallotment.php:120
msgid " Bed Transfered successfully"
msgstr "床转移成功"

#: template/outpatient.php:768
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:363
msgid " Convert into Inpatient"
msgstr "转换为住院病人"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:477
msgid " Doctor Appointment Booking  Mail Template"
msgstr "医生预约预约邮件模板"

#: template/event.php:373 template/event.php:383
msgid " End Date"
msgstr "结束日期"

#: template/event.php:372 template/event.php:382
msgid " Start Date"
msgstr "开始日期"

#: template/message/view_message.php:154 template/message/view_message.php:157
#: admin/includes/message/view_message.php:143
#: admin/includes/message/view_message.php:146
msgid " || "
msgstr " ||"

#: translation_string.php:25
msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "（从_MAX_总条目中过滤掉）"

#: template/nurse.php:590 admin/includes/bed/add-bed.php:97
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:411
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:645
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:228
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1316
msgid "/ Per Day"
msgstr "/ 每天"

#: template/doctor.php:787 template/doctor.php:832
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:945
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:979
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:316
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:361
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1121
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1155
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:793
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:827
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:518
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:552
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1275
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1309
msgid "/ Per Session"
msgstr "/每个会话"

#: admin/includes/general-settings.php:554
msgid "01 Minute"
msgstr "01分钟"

#: admin/includes/general-settings.php:239
msgid "12/31/2017"
msgstr "2017年12月31日"

#: admin/includes/general-settings.php:237
msgid "2017-12-12"
msgstr "2017年12月12日"

#: admin/includes/general-settings.php:241
msgid "31/12/2017"
msgstr "31/12/2017"

#: translation_string.php:35
msgid ": activate to sort column ascending"
msgstr "：激活以对列升序进行排序"

#: translation_string.php:36
msgid ": activate to sort column descending"
msgstr "：激活以对列进行降序排序"

#: translation_string.php:58
msgid "A+"
msgstr "A +"

#: translation_string.php:60
msgid "A-"
msgstr "一个-"

#: translation_string.php:62
msgid "AB+"
msgstr "AB +"

#: translation_string.php:63
msgid "AB-"
msgstr "AB-"

#: admin/admin.php:63
msgid "Access Right"
msgstr "访问权"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:1366
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1286
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1377
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1378
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1373
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1377
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1342
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: template/account.php:211
msgid "Account Settings "
msgstr "帐号设定"

#: fronted_template.php:1008 admin/admin.php:33 template/event.php:611
#: template/event.php:624 admin/includes/dasboard.php:456
#: admin/includes/access_right/accountant.php:611
#: admin/includes/access_right/doctor.php:590
#: admin/includes/access_right/index.php:41
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:620
#: admin/includes/access_right/nurse.php:620
#: admin/includes/access_right/Patient.php:618
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:622
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:617
#: admin/includes/event/add-event.php:136
#: admin/includes/event/add-event.php:149
msgid "Accountant"
msgstr "会计"

#: translation_string.php:123
msgid "accountant"
msgstr "会计"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:271
msgid "Accountant Access Right"
msgstr "会计访问权限"

#: translation_string.php:142
msgid "Accountant Details"
msgstr "会计师详细信息"

#: template/accountant.php:237 template/accountant.php:246
#: admin/includes/accountant/index.php:465
#: admin/includes/accountant/index.php:476
msgid "Accountant Email"
msgstr "会计电子邮件"

#: translation_string.php:143
msgid "Accountant Image"
msgstr "会计图片："

#: template/accountant.php:199 admin/includes/accountant/index.php:394
msgid "Accountant List"
msgstr "会计清单"

#: template/accountant.php:235 template/accountant.php:244
#: admin/includes/accountant/index.php:463
#: admin/includes/accountant/index.php:474
msgid "Accountant Name"
msgstr "会计名称"

#: admin/includes/accountant/index.php:240
msgid "Accountants CSV Successfully Uploaded."
msgstr "会计CSV成功上传。"

#: template/instrument.php:568
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:236
msgid "Acquire"
msgstr "获得"

#: template/accountant.php:238 template/accountant.php:247
#: template/ambulance.php:363 template/ambulance.php:382
#: template/ambulance.php:765 template/ambulance.php:780
#: template/appointment.php:745 template/appointment.php:761
#: template/bedallotment.php:211 template/bedallotment.php:228
#: template/bloodbank.php:403 template/bloodbank.php:416
#: template/bloodbank.php:650 template/bloodbank.php:667
#: template/bloodbank.php:798 template/bloodbank.php:816
#: template/diagnosis.php:446 template/diagnosis.php:465
#: template/diagnosis.php:858 template/diagnosis.php:868
#: template/doctor.php:312 template/doctor.php:323 template/event.php:375
#: template/event.php:385 template/instrument.php:254
#: template/instrument.php:271 template/instrument.php:633
#: template/instrument.php:651 template/invoice.php:506
#: template/invoice.php:520 template/invoice.php:957 template/invoice.php:968
#: template/invoice.php:1538 template/invoice.php:1547
#: template/laboratorystaff.php:238 template/laboratorystaff.php:247
#: template/medicine.php:295 template/medicine.php:315
#: template/medicine.php:742 template/medicine.php:760 template/nurse.php:249
#: template/nurse.php:261 template/operation.php:248 template/operation.php:262
#: template/outpatient.php:483 template/outpatient.php:495
#: template/patient.php:445 template/patient.php:458
#: template/pharmacist.php:238 template/pharmacist.php:247
#: template/prescription.php:177 template/prescription.php:187
#: template/supportstaff.php:241 template/supportstaff.php:251
#: template/treatment.php:201 template/treatment.php:216
#: template/virtual_appointment.php:276 template/virtual_appointment.php:287
#: admin/includes/accountant/index.php:466
#: admin/includes/accountant/index.php:477
#: admin/includes/ambulance/index.php:294
#: admin/includes/ambulance/index.php:308
#: admin/includes/ambulance/index.php:415
#: admin/includes/ambulance/index.php:425
#: admin/includes/appointment/index.php:304
#: admin/includes/appointment/index.php:313 admin/includes/bed/index.php:199
#: admin/includes/bed/index.php:210 admin/includes/bed-allotment/index.php:206
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:218
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:62
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:74
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:64
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:77
#: admin/includes/blood-bank/index.php:411
#: admin/includes/blood-bank/index.php:419
#: admin/includes/diagnosis/index.php:249
#: admin/includes/diagnosis/index.php:263 admin/includes/doctor/index.php:601
#: admin/includes/doctor/index.php:614 admin/includes/event/index.php:383
#: admin/includes/event/index.php:395
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:65
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:78
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:266
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:278
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:66
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:75
#: admin/includes/invoice/income-list.php:71
#: admin/includes/invoice/income-list.php:83
#: admin/includes/invoice/index.php:483 admin/includes/invoice/index.php:497
#: admin/includes/invoice/tax_list.php:56
#: admin/includes/invoice/tax_list.php:64
#: admin/includes/laboratorist/index.php:467
#: admin/includes/laboratorist/index.php:477
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:36
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:48
#: admin/includes/medicine/index.php:508 admin/includes/medicine/index.php:523
#: admin/includes/nurse/index.php:491 admin/includes/nurse/index.php:502
#: admin/includes/OT/index.php:192 admin/includes/OT/index.php:207
#: admin/includes/outpatient/index.php:774
#: admin/includes/outpatient/index.php:787 admin/includes/patient/index.php:364
#: admin/includes/patient/index.php:378 admin/includes/pharmacist/index.php:467
#: admin/includes/pharmacist/index.php:477
#: admin/includes/prescription/index.php:180
#: admin/includes/prescription/index.php:191
#: admin/includes/receptionist/index.php:476
#: admin/includes/receptionist/index.php:487
#: admin/includes/treatment/index.php:176
#: admin/includes/treatment/index.php:186
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:172
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:183
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: admin/includes/outpatient/index.php:851
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:279
#: admin/includes/access_right/doctor.php:276
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:276
#: admin/includes/access_right/nurse.php:275
#: admin/includes/access_right/Patient.php:275
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:276
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:275
msgid "Add"
msgstr "加"

#: template/accountant.php:215 admin/includes/accountant/index.php:405
msgid "Add Accountant"
msgstr "添加会计"

#: fronted_template.php:1167 template/appointment.php:711
msgid "Add Appointment"
msgstr "添加约会"

#: template/appointment.php:1334
msgid "Add Appointment Time"
msgstr "添加约会时间"

#: admin/admin.php:38 admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:256
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:365
#: admin/includes/OT/add-opration.php:462
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1270
msgid "Add Bed"
msgstr "加床"

#: template/bloodbank.php:361 admin/includes/blood-bank/index.php:341
msgid "Add Blood Donor"
msgstr "添加献血者"

#: template/bloodbank.php:338 admin/includes/blood-bank/index.php:327
msgid "Add Blood Group"
msgstr "添加血型"

#: template/diagnosis.php:408 admin/includes/diagnosis/index.php:176
msgid "Add Diagnosis Report"
msgstr "添加诊断报告"

#: class/bloodbank.php:178 class/bloodbank.php:208
msgid "Add Dispatch blood "
msgstr "添加Dispatch血液"

#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:420
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:618
#: admin/includes/OT/add-opration.php:596
#: admin/includes/OT/add-opration.php:794
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:354
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:537
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:219
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:262
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:750
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:948
msgid "Add Doctor"
msgstr "加医生"

#: template/event.php:352 admin/includes/event/index.php:318
msgid "Add Event"
msgstr "添加活动"

#: template/invoice.php:459 admin/includes/invoice/index.php:334
msgid "Add Expense"
msgstr "添加费用"

#: template/invoice.php:1474 admin/includes/invoice/add_expense.php:140
msgid "Add Expense Entry"
msgstr "添加费用条目"

#: template/invoice.php:428 template/invoice.php:608
#: admin/includes/invoice/index.php:318 admin/includes/invoice/index.php:547
#: admin/includes/invoice/index.php:608
msgid "Add Income"
msgstr "增加收入"

#: template/invoice.php:1324 template/invoice.php:1332
#: admin/includes/invoice/add_income.php:222
msgid "Add Income Entry"
msgstr "添加收入条目"

#: template/instrument.php:205 admin/includes/instrument-mgt/index.php:186
msgid "Add Instrument"
msgstr "添加仪器"

#: template/invoice.php:396 admin/includes/invoice/index.php:305
msgid "Add Invoice"
msgstr "添加发票"

#: class/invoice.php:674
msgid "Add Invoice Charge type "
msgstr "添加发票费用类型"

#: template/medicine.php:242
msgid "Add Medicine"
msgstr "加药"

#: template/prescription.php:846
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:540
msgid "Add Medicine Data"
msgstr "添加医学数据"

#: template/prescription.php:926
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:621
msgid "Add More Field"
msgstr "添加更多字段"

#: template/medicine.php:673 admin/includes/medicine/add_medicine.php:283
msgid "Add More Medicine"
msgstr "添加更多药物"

#: template/outpatient.php:1009 template/prescription.php:1257
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:664
#: admin/includes/OT/add-opration.php:840
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:479
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:994
msgid "Add More Report"
msgstr "添加更多报告"

#: template/ambulance.php:302
msgid "Add New Ambulance"
msgstr "添加新的救护车"

#: class/ambulance.php:32
msgid "Add new ambulance "
msgstr "添加新的救护车"

#: class/ambulance.php:235
msgid "Add new ambulance request"
msgstr "添加新的救护车请求"

#: admin/includes/appointment/index.php:246
msgid "Add New Appointment"
msgstr "添加新约会"

#: class/appointment.php:284
msgid "Add new appointment "
msgstr "添加新约会"

#: admin/includes/bed/index.php:139
msgid "Add New Bed"
msgstr "添加新床"

#: class/bedmanage.php:81
msgid "Add new bed "
msgstr "添加新床"

#: class/bedmanage.php:372
msgid "Add new bed allotment "
msgstr "添加新的床位分配"

#: class/bedmanage.php:12
msgid "Add new bed type "
msgstr "添加新床型"

#: class/bloodbank.php:87
msgid "Add new blood doner "
msgstr "添加新的献血者"

#: class/bloodbank.php:336
msgid "Add new blood group "
msgstr "添加新的血型"

#: class/dignosis.php:278
msgid "Add new diagnosis report "
msgstr "添加新的诊断报告"

#: class/medicine.php:245
msgid "Add new Dispath medicine "
msgstr "添加新的Dispath药物"

#: template/doctor.php:289 admin/includes/doctor/index.php:532
msgid "Add New Doctor"
msgstr "添加新医生"

#: class/invoice.php:619
msgid "Add new expense "
msgstr "添加新费用"

#: class/invoice.php:353 class/invoice.php:479
msgid "Add new income "
msgstr "增加新的收入"

#: class/invoice.php:150
msgid "Add new invoice "
msgstr "添加新发票"

#: template/laboratorystaff.php:217 admin/includes/laboratorist/index.php:406
msgid "Add New Laboratory Staff"
msgstr "添加新的实验室人员"

#: admin/includes/medicine/index.php:415
msgid "Add New Medicine"
msgstr "添加新药"

#: class/medicine.php:132
msgid "Add new medicine "
msgstr "加入新药"

#: class/medicine.php:12
msgid "Add new medicine category "
msgstr "添加新的药物类别"

#: template/nurse.php:226 admin/includes/nurse/index.php:426
msgid "Add New Nurse"
msgstr "添加新护士"

#: class/operation.php:219
msgid "Add new operation detail "
msgstr "添加新的操作细节"

#: class/operation.php:23
msgid "Add new operation type "
msgstr "添加新的操作类型"

#: admin/includes/outpatient/index.php:677
msgid "Add New Outpatient"
msgstr "添加新门诊病人"

#: admin/includes/patient/index.php:287
msgid "Add New Patient"
msgstr "添加新患者"

#: template/patient.php:402 admin/includes/patient/index.php:289
msgid "Add New Patient Step-2"
msgstr "添加新患者步骤-2"

#: template/patient.php:422 admin/includes/patient/index.php:291
msgid "Add New Patient Step-3"
msgstr "添加新患者步骤-3"

#: template/pharmacist.php:217 admin/includes/pharmacist/index.php:405
msgid "Add New Pharmacist"
msgstr "添加新药剂师"

#: class/perscription.php:346
msgid "Add new prescription "
msgstr "添加新处方"

#: class/report.php:22
msgid "Add new report "
msgstr "添加新报告"

#: class/dignosis.php:23
msgid "Add new report type "
msgstr "添加新报告类型"

#: template/supportstaff.php:219 admin/includes/receptionist/index.php:412
msgid "Add New Support Staff"
msgstr "添加新的支持人员"

#: admin/includes/treatment/index.php:117
msgid "Add New Treatment"
msgstr "添加新疗法"

#: class/treatment.php:34
msgid "Add new treatment "
msgstr "添加新的治疗方法"

#: class/userdata.php:141
msgid "Add new user "
msgstr "添加新用户"

#: translation_string.php:51
msgid "Add Note"
msgstr "添加注释"

#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:339
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:472
msgid "Add Nurse"
msgstr "添加护士"

#: template/operation.php:223 admin/includes/OT/index.php:119
msgid "Add Operation"
msgstr "添加操作"

#: template/diagnosis.php:730 template/diagnosis.php:1186
#: template/doctor.php:751 template/doctor.php:776 template/medicine.php:490
#: template/nurse.php:579 template/operation.php:493
#: template/outpatient.php:923 template/patient.php:1315
#: template/prescription.php:958 template/prescription.php:1242
#: template/supportstaff.php:557 admin/includes/bed/add-bed.php:77
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:391
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:633
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:289
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:645
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:914
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:935
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:280
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:305
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:100
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:217
#: admin/includes/OT/add-opration.php:362
#: admin/includes/OT/add-opration.php:821
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1090
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1111
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1296
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:394
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:762
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:783
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:245
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:487
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:508
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:673
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:975
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1244
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1265
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:205
msgid "Add Or Remove"
msgstr "添加或删除"

#: template/diagnosis.php:701 template/diagnosis.php:994
#: template/outpatient.php:455 template/prescription.php:625
#: template/prescription.php:1030
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:260
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:410
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:418
#: admin/includes/OT/add-opration.php:308
#: admin/includes/OT/add-opration.php:586
#: admin/includes/OT/add-opration.php:594
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:322
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:740
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:748
msgid "Add Outpatient"
msgstr "添加门诊病人"

#: template/outpatient.php:1054 template/patient.php:381
msgid "Add Patient"
msgstr "加病人"

#: template/pharmacist.php:575
msgid "Add Pharmacist"
msgstr "添加药剂师"

#: template/prescription.php:155 admin/includes/prescription/index.php:120
msgid "Add Prescription"
msgstr "添加处方"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:540
msgid "Add Prescription  Mail Template"
msgstr "添加处方邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:523
msgid "Add Prescription Template"
msgstr "添加处方模板"

#: template/ambulance.php:272
msgid "Add Request"
msgstr "添加请求"

#: admin/includes/invoice/index.php:350
msgid "Add Tax"
msgstr "添加税"

#: template/treatment.php:175
msgid "Add Treatment"
msgstr "添加治疗"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:267
msgid "Add User in system Template"
msgstr "在系统模板中添加用户"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:250
msgid "Add User in system Template "
msgstr "在系统模板中添加用户"

#: template/ambulance.php:635 template/instrument.php:495
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:144
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:163
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: translation_string.php:129
msgid "Address Information"
msgstr "地址信息"

#: template/invoice.php:859 admin/includes/invoice/add_invoice.php:208
msgid "Adjustment Amount"
msgstr "调整金额"

#: template/invoice.php:502 template/invoice.php:516
#: admin/includes/invoice/index.php:479 admin/includes/invoice/index.php:493
msgid "Adjustment Amount "
msgstr "调整金额"

#: template/message/composemail.php:74
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: admin/includes/general-settings.php:580
msgid "Admin Approve"
msgstr "管理员批准"

#: admin/includes/outpatient/index.php:838
msgid "Admit"
msgstr "承认"

#: template/patient.php:1229 admin/includes/patient/add_patient_step3.php:167
msgid "Admit Date"
msgstr "录取日期"

#: template/patient.php:1238 admin/includes/patient/add_patient_step3.php:176
msgid "Admit Time"
msgstr "承认时间"

#: translation_string.php:81
msgid "Admitted"
msgstr "承认"

#: template/patient.php:444 template/patient.php:457
#: admin/includes/patient/index.php:363 admin/includes/patient/index.php:377
msgid "Admitted Date"
msgstr "录取日期"

#: template/prescription.php:761 template/prescription.php:827
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:456
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:522
msgid "After Meal"
msgstr "吃饭后"

#: template/appointment.php:1181 template/appointment.php:1387
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:296
msgid "Afternoon"
msgstr "下午"

#: template/bloodbank.php:545 template/bloodbank.php:643
#: template/bloodbank.php:660 admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:69
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:58
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:70
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: template/event.php:617 admin/includes/event/add-event.php:142
msgid "All"
msgstr "所有"

#: template/message/composemail.php:69
#: admin/includes/message/composemail.php:63
msgid "All Accountants"
msgstr "所有会计师"

#: template/message/composemail.php:64
#: admin/includes/message/composemail.php:58
msgid "All Doctors"
msgstr "所有医生"

#: template/message/composemail.php:68
#: admin/includes/message/composemail.php:62
msgid "All Laboratory Staffs"
msgstr "所有实验室人员"

#: template/message/composemail.php:65
#: admin/includes/message/composemail.php:59
msgid "All Nurses"
msgstr "所有护士"

#: template/message/composemail.php:63
#: admin/includes/message/composemail.php:57
msgid "All Patients"
msgstr "所有病人"

#: template/message/composemail.php:67
#: admin/includes/message/composemail.php:61
msgid "All Pharmacists"
msgstr "所有药剂师"

#: template/message/composemail.php:66
#: admin/includes/message/composemail.php:60
msgid "All Support Staffs"
msgstr "所有支持人员"

#: template/bedallotment.php:206 template/bedallotment.php:223
#: template/bedallotment.php:581 template/transfer.php:177
#: template/transfer.php:262 admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:281
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:204
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:216
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:177
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:262
msgid "Allotment Date"
msgstr "分配日期"

#: admin/includes/bed/index.php:52
msgid "Already added This Bed Category and Bed Number."
msgstr "已添加此床位类别和床位号。"

#: template/appointment.php:1365
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: admin/admin.php:57 template/ambulance.php:352 template/ambulance.php:371
#: template/ambulance.php:539 admin/includes/access_right/accountant.php:1223
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1155
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1233
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1236
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1231
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1235
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1205
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:79
#: admin/includes/ambulance/index.php:286
#: admin/includes/ambulance/index.php:300
msgid "Ambulance"
msgstr "救护车"

#: admin/includes/ambulance/index.php:57
msgid "Ambulance already registered with this number"
msgstr "救护车已经用这个号码注册了"

#: translation_string.php:124
msgid "Ambulance Details"
msgstr "救护车详情"

#: template/ambulance.php:759 template/ambulance.php:774
#: admin/includes/ambulance/index.php:412
#: admin/includes/ambulance/index.php:422
msgid "Ambulance ID"
msgstr "救护车ID"

#: template/ambulance.php:888 admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:38
msgid "Ambulance Id"
msgstr "救护车ID"

#: template/ambulance.php:285
msgid "Ambulance List"
msgstr "救护车清单"

#: admin/includes/ambulance/index.php:196
msgid "Ambulance Requested List"
msgstr "救护车请求清单"

#: template/diagnosis.php:743 template/invoice.php:954 template/invoice.php:965
#: template/invoice.php:1296 template/invoice.php:1536
#: template/invoice.php:1545 template/report.php:545 template/report.php:554
#: template/report.php:632 template/report.php:643
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:302
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:64
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:73
#: admin/includes/invoice/income-list.php:68
#: admin/includes/invoice/income-list.php:80
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:93
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:101
#: admin/includes/report/data_table_income.php:105
#: admin/includes/report/data_table_income.php:116
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:126
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#: fronted_template.php:96 fronted_template.php:768 fronted_template.php:1148
#: fronted_template.php:1162 admin/admin.php:53 admin/includes/dasboard.php:27
#: admin/includes/dasboard.php:304 admin/includes/dasboard.php:588
#: admin/includes/access_right/accountant.php:1034
#: admin/includes/access_right/doctor.php:983
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1044
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1047
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1042
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1046
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1025
msgid "Appointment"
msgstr "约定"

#: template/appointment.php:606 admin/includes/appointment/index.php:222
msgid "Appointment Approved successfully"
msgstr "预约成功通过"

#: template/appointment.php:557
msgid "Appointment booked successfully"
msgstr "预约成功预约"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:461
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:507
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:862
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:903
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:946
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:992
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1038
msgid "Appointment Date"
msgstr "约会日期"

#: template/appointment.php:573
msgid "Appointment deleted successfully"
msgstr "约会已成功删除"

#: translation_string.php:12
msgid "Appointment Details"
msgstr "预约详情"

#: template/appointment.php:693 admin/includes/appointment/index.php:236
msgid "Appointment List"
msgstr "预约名单"

#: admin/includes/report/appointment_report.php:66
msgid "Appointment Request By Month"
msgstr "按月预约请求"

#: template/appointment.php:723 admin/includes/mailtemplate/index.php:460
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:506
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:861
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:902
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:945
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:991
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1037
msgid "Appointment Time"
msgstr "预约时间"

#: template/appointment.php:582
msgid "Appointment time inserted successfully"
msgstr "预约时间已成功插入"

#: template/appointment.php:564
msgid "Appointment updated successfully."
msgstr "预约已成功更新。"

#: translation_string.php:100 template/appointment.php:846
#: admin/includes/appointment/index.php:342
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "April"
msgstr "四月"

#: translation_string.php:44
msgid "Are you sure want to delete this record?"
msgstr "您确定要删除此记录吗？"

#: admin/includes/auditlog/index.php:40 admin/includes/auditlog/index.php:61
msgid "Are you sure you want to clear log ?"
msgstr "你确定要清除日志吗？"

#: template/accountant.php:332 template/ambulance.php:471
#: template/ambulance.php:822 template/appointment.php:862
#: template/bedallotment.php:346 template/bloodbank.php:445
#: template/bloodbank.php:731 template/bloodbank.php:912
#: template/diagnosis.php:608 template/doctor.php:457 template/event.php:461
#: template/instrument.php:318 template/instrument.php:760
#: template/invoice.php:630 template/invoice.php:1070 template/invoice.php:1598
#: template/laboratorystaff.php:329 template/medicine.php:403
#: template/medicine.php:847 template/nurse.php:360 template/operation.php:362
#: template/outpatient.php:628 template/patient.php:652
#: template/pharmacist.php:332 template/prescription.php:316
#: template/supportstaff.php:337 template/treatment.php:277
#: template/virtual_appointment.php:170 template/virtual_appointment.php:347
#: template/message/view_message.php:123
#: admin/includes/accountant/index.php:520
#: admin/includes/ambulance/index.php:342
#: admin/includes/ambulance/index.php:458
#: admin/includes/appointment/index.php:347 admin/includes/bed/index.php:247
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:271
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:111
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:105
#: admin/includes/blood-bank/index.php:434
#: admin/includes/diagnosis/index.php:347 admin/includes/doctor/index.php:664
#: admin/includes/event/index.php:435
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:130
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:309
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:100
#: admin/includes/invoice/income-list.php:156
#: admin/includes/invoice/index.php:561 admin/includes/invoice/index.php:622
#: admin/includes/invoice/tax_list.php:78
#: admin/includes/laboratorist/index.php:513
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:94
#: admin/includes/medicine/index.php:586
#: admin/includes/message/view_message.php:117
#: admin/includes/nurse/index.php:542 admin/includes/OT/index.php:247
#: admin/includes/outpatient/index.php:845 admin/includes/patient/index.php:463
#: admin/includes/pharmacist/index.php:516
#: admin/includes/prescription/index.php:245
#: admin/includes/receptionist/index.php:527
#: admin/includes/treatment/index.php:216
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:85
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:218
msgid "Are you sure you want to delete this record?"
msgstr "您确定要删除此记录吗？"

#: translation_string.php:93
msgid "Asset Details"
msgstr "资产详情"

#: template/instrument.php:576
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:244
msgid "Asset ID"
msgstr "资产ID"

#: template/instrument.php:514
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:182
msgid "Asset Info:"
msgstr "资产信息："

#: template/bedallotment.php:148 admin/includes/bed-allotment/index.php:139
msgid "Assign Bed"
msgstr "分配床"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:654
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:671
msgid "Assign Bed to Patient Template"
msgstr "将床分配给患者模板"

#: admin/admin.php:39 admin/includes/access_right/accountant.php:800
#: admin/includes/access_right/doctor.php:767
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:810
#: admin/includes/access_right/nurse.php:811
#: admin/includes/access_right/Patient.php:808
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:812
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:798
msgid "Assign Bed-Nurse"
msgstr "分配床护士"

#: fronted_template.php:817 translation_string.php:1
#: admin/includes/dasboard.php:332
msgid "Assign Bed/Nurse"
msgstr "分配床位/护士"

#: template/diagnosis.php:1145 template/outpatient.php:871
#: template/patient.php:1261 template/prescription.php:1189
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:597
#: admin/includes/OT/add-opration.php:773
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:333
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:200
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:927
msgid "Assign Doctor"
msgstr "分配医生"

#: template/instrument.php:231 template/instrument.php:982
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:202
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:203
msgid "Assign Instrument"
msgstr "分配工具"

#: fronted_template.php:1211 admin/includes/dasboard.php:632
msgid "Assigned Bed"
msgstr "分配床"

#: translation_string.php:13
msgid "Assigned Bed Details"
msgstr "指定床详细信息"

#: template/bedallotment.php:132 admin/includes/bed-allotment/index.php:129
msgid "Assigned Bed List"
msgstr "指定床单"

#: template/instrument.php:625 template/instrument.php:643
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:60
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:73
msgid "Assigned Date"
msgstr "指定日期"

#: template/outpatient.php:482 template/outpatient.php:494
#: template/patient.php:443 template/patient.php:456
#: admin/includes/outpatient/index.php:773
#: admin/includes/outpatient/index.php:786 admin/includes/patient/index.php:362
#: admin/includes/patient/index.php:376
msgid "Assigned Doctor Name"
msgstr "指定医生姓名"

#: translation_string.php:95
msgid "Assigned Instrument Details"
msgstr "指定的乐器详细信息"

#: template/instrument.php:213 admin/includes/instrument-mgt/index.php:192
msgid "Assigned Instrument List"
msgstr "指定的仪器清单"

#: admin/admin.php:60
msgid "Audit Log"
msgstr "审核日志"

#: admin/includes/auditlog/index.php:33
msgid "Audit Log/Activity"
msgstr "审核日志/活动"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "August"
msgstr "八月"

#: admin/includes/general-settings.php:372
msgid "Australian Dollar"
msgstr "澳元"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:140
msgid "Authentication Key"
msgstr "认证密钥"

#: translation_string.php:59
msgid "B+"
msgstr "B +"

#: translation_string.php:61
msgid "B-"
msgstr "B-"

#: template/patient.php:1178 template/patient.php:1320
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:308
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:249
msgid "Back To Last Step"
msgstr "回到最后一步"

#: template/invoice.php:1188 admin/includes/invoice/add_income.php:134
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

#: template/medicine.php:285 template/medicine.php:305
#: template/medicine.php:513 template/medicine.php:603
#: template/medicine.php:693 admin/includes/medicine/add_medicine.php:123
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:213
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/index.php:501 admin/includes/medicine/index.php:516
msgid "Batch Number"
msgstr "批号"

#: admin/includes/bed-allotment/index.php:200
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:212
msgid "Bed Category"
msgstr "床类"

#: translation_string.php:80
msgid "Bed Category Name"
msgstr "床类别名称"

#: template/report.php:21 admin/includes/report/index.php:22
msgid "Bed Count"
msgstr "床数"

#: admin/includes/bed/index.php:129
msgid "Bed List"
msgstr "床单"

#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:270
msgid "Bed Location : "
msgstr "床位"

#: template/bedallotment.php:203 template/bedallotment.php:220
#: template/bedallotment.php:539 template/operation.php:572
#: template/report.php:21 template/transfer.php:154 template/transfer.php:232
#: admin/includes/bed/add-bed.php:82 admin/includes/bed/index.php:194
#: admin/includes/bed/index.php:205
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:235
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:396
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:201
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:213
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:154
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:232
#: admin/includes/OT/add-opration.php:441
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1301 admin/includes/report/index.php:22
msgid "Bed Number"
msgstr "床号"

#: template/report.php:29 admin/includes/report/index.php:29
#: admin/includes/report/index.php:220
msgid "Bed Occupancy Report"
msgstr "床位占用报告"

#: template/occupation_report.php:151 template/report.php:409
msgid "Bed Occupation Report"
msgstr "床职业报告"

#: admin/includes/bed-allotment/index.php:117
msgid "Bed successfully Transfered"
msgstr "床成功转移"

#: template/transfer.php:112 admin/includes/bed-allotment/transfar.php:112
msgid "Bed Transfer From :"
msgstr "床转移自："

#: template/transfer.php:193 admin/includes/bed-allotment/transfar.php:193
msgid "Bed Transfer To :"
msgstr "床转移到："

#: template/bedallotment.php:202 template/bedallotment.php:219
#: admin/includes/bed/index.php:195 admin/includes/bed/index.php:206
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:218
msgid "Bed Type"
msgstr "床型"

#: template/bedallotment.php:521 template/operation.php:554
#: template/transfer.php:135 template/transfer.php:215
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:135
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:215
#: admin/includes/OT/add-opration.php:423
msgid "Bed type"
msgstr "床型"

#: template/prescription.php:760 template/prescription.php:826
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:455
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:521
msgid "Before Breakfast"
msgstr "早饭之前"

#: template/prescription.php:762 template/prescription.php:828
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:457
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:523
msgid "Before Meal"
msgstr "吃饭之前"

#: translation_string.php:102
msgid "Bill To"
msgstr "记账到"

#: admin/includes/outpatient/index.php:837 admin/includes/patient/index.php:456
msgid "Billing"
msgstr "开票"

#: admin/admin.php:46
msgid "Blood Bank"
msgstr "血库"

#: translation_string.php:99
msgid "Blood Donor Details"
msgstr "献血者详情"

#: template/bloodbank.php:346 admin/includes/blood-bank/index.php:330
msgid "Blood Donor List"
msgstr "献血者名单"

#: template/bloodbank.php:398 template/bloodbank.php:411
#: template/bloodbank.php:477 template/bloodbank.php:570
#: template/bloodbank.php:642 template/bloodbank.php:659
#: template/bloodbank.php:789 template/bloodbank.php:807
#: template/bloodbank.php:1023 template/diagnosis.php:1042
#: template/outpatient.php:480 template/outpatient.php:492
#: template/outpatient.php:742 template/patient.php:442
#: template/patient.php:455 template/patient.php:727
#: template/prescription.php:1083
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:94
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-group.php:38
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:105
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:57
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:69
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:58
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:71
#: admin/includes/blood-bank/index.php:409
#: admin/includes/blood-bank/index.php:417
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:476
#: admin/includes/OT/add-opration.php:652
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:214
#: admin/includes/outpatient/index.php:771
#: admin/includes/outpatient/index.php:784
#: admin/includes/patient/add_patient.php:97
#: admin/includes/patient/index.php:361 admin/includes/patient/index.php:375
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:806
msgid "Blood Group"
msgstr "血型"

#: template/bloodbank.php:324 admin/includes/blood-bank/index.php:318
msgid "Blood Manage"
msgstr "血液管理"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:943
#: admin/includes/access_right/doctor.php:897
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:953
#: admin/includes/access_right/nurse.php:954
#: admin/includes/access_right/Patient.php:951
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:955
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:936
msgid "Bloodbank"
msgstr "血库"

#: template/appointment.php:1143
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:261
msgid "Blue box is already Booked appointments"
msgstr "蓝盒已预订约会"

#: template/doctor.php:442
msgid "Book Appointment"
msgstr "预约"

#: admin/includes/general-settings.php:374
msgid "Brazilian Real"
msgstr "巴西雷亚尔"

#: fronted_template.php:1142 admin/includes/dasboard.php:576
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: admin/includes/news-letter/index.php:99
msgid "Campaign"
msgstr "运动"

#: admin/includes/news-letter/campaign.php:41
msgid "Campaign list"
msgstr "广告系列列表"

#: admin/includes/news-letter/index.php:68
msgid "Campaign Tests Not Sent!"
msgstr "广告系列测试未发送！"

#: admin/includes/news-letter/index.php:72
msgid "Campaign Tests Sent!"
msgstr "发送广告系列测试！"

#: admin/includes/general-settings.php:376
msgid "Canadian Dollar"
msgstr "加元"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:892
msgid "Cancel Appointment Mail Template For Doctor"
msgstr "取消为医生预约邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:877
msgid "Cancel Appointment Mail Template For Doctor."
msgstr "取消为医生预约邮件模板。"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:850
msgid "Cancel Appointment Mail Template For Patient"
msgstr "取消患者预约邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:833
msgid "Cancel Appointment Mail Template For Patient."
msgstr "取消患者预约邮件模板。"

#: template/prescription.php:691
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:386
msgid "Case History"
msgstr "病历"

#: translation_string.php:53 translation_string.php:77
msgid "case History"
msgstr "病历"

#: template/invoice.php:1186 admin/includes/invoice/add_income.php:132
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: template/medicine.php:284 template/medicine.php:304
#: admin/includes/medicine/index.php:500 admin/includes/medicine/index.php:515
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: template/medicine.php:467 admin/includes/medicine/add_medicine.php:77
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:683
msgid "Category Of Bed"
msgstr "床的类别"

#: admin/includes/general-settings.php:390
msgid "Cedis"
msgstr "塞地"

#: template/bloodbank.php:1045 template/nurse.php:584
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:639
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:127
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:222
msgid "Charge"
msgstr "收费"

#: translation_string.php:110
msgid "CHARGE CATEGORY"
msgstr "收费类别"

#: translation_string.php:64
msgid "Charge Name"
msgstr "收费名称"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:773
msgid "Charged amount for the diagnosis report."
msgstr "诊断报告的收费金额。"

#: template/ambulance.php:357 template/ambulance.php:376
#: template/ambulance.php:647 template/bloodbank.php:792
#: template/bloodbank.php:810 template/instrument.php:247
#: template/instrument.php:264 template/outpatient.php:616
#: template/patient.php:641 admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:152
#: admin/includes/ambulance/index.php:291
#: admin/includes/ambulance/index.php:305 admin/includes/bed/add-bed.php:91
#: admin/includes/bed/index.php:196 admin/includes/bed/index.php:207
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:405
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:61
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:74
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:262
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:274
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1310
#: admin/includes/outpatient/index.php:841 admin/includes/patient/index.php:460
msgid "Charges"
msgstr "收费"

#: template/instrument.php:627 template/instrument.php:645
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:62
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:75
msgid "Charges Amount"
msgstr "收费金额"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:684
msgid "Charges Amount Of Bed"
msgstr "收费床数"

#: template/instrument.php:249 template/instrument.php:266
#: template/instrument.php:404
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:72
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:264
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:276
msgid "Charges Type"
msgstr "收费类型"

#: template/invoice.php:835 admin/includes/invoice/add_invoice.php:184
msgid "Check Charges"
msgstr "检查费用"

#: template/invoice.php:1187 admin/includes/invoice/add_income.php:133
msgid "Cheque"
msgstr "校验"

#: template/account.php:377 template/account.php:410
#: template/accountant.php:451 template/diagnosis.php:1078
#: template/doctor.php:594 template/doctor.php:634
#: template/laboratorystaff.php:450 template/nurse.php:481
#: template/outpatient.php:788 template/patient.php:768
#: template/patient.php:1085 template/pharmacist.php:454
#: template/prescription.php:1120 template/supportstaff.php:459
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:103
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:534
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:516
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:763
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:804
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:123
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:163
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:102
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:119
#: admin/includes/OT/add-opration.php:692
#: admin/includes/OT/add-opration.php:939
#: admin/includes/OT/add-opration.php:980
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:251
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:611
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:652
#: admin/includes/patient/add_patient.php:138
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:214
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:336
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:377
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:103
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:846
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1093
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1134
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:107
msgid "City"
msgstr "市"

#: template/instrument.php:545
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:213
msgid "Class"
msgstr "类"

#: admin/includes/news-letter/sync.php:26
msgid "Class List"
msgstr "班级名单"

#: admin/includes/auditlog/index.php:40 admin/includes/auditlog/index.php:61
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:90
msgid "Clickatell"
msgstr "的Clickate"

#: admin/includes/general-settings.php:497
msgid "Client Id"
msgstr "客户编号"

#: admin/includes/general-settings.php:506
msgid "Client Secret Id"
msgstr "客户端机密 ID"

#: template/diagnosis.php:979 template/diagnosis.php:1212
#: template/prescription.php:1288
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:461
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:699
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1084
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1260
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1366
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:928
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:653
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1414
msgid "Close"
msgstr "关"

#: template/instrument.php:475
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:143
msgid "Code"
msgstr "码"

#: admin/includes/general-settings.php:381
msgid "Colombia Peso"
msgstr "哥伦比亚比索"

#: fronted_template.php:400 fronted_template.php:404 template/event.php:371
#: template/event.php:381 admin/includes/dasboard.php:161
#: admin/includes/dasboard.php:165 admin/includes/event/index.php:378
#: admin/includes/event/index.php:390
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: template/invoice.php:882 admin/includes/invoice/add_invoice.php:231
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: template/diagnosis.php:968 template/operation.php:669
#: admin/includes/OT/add-opration.php:541
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: template/message.php:88 template/message.php:101
#: admin/includes/message/index.php:46 admin/includes/message/index.php:56
msgid "Compose"
msgstr "撰写"

#: template/account.php:269 template/account.php:271
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: template/doctor.php:826 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:973
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:355
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1149
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:821
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:546
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1303
msgid "Consulting Charge"
msgstr "咨询费"

#: template/doctor.php:838 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:985
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:367
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1161
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:833
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:558
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1315
msgid "Consulting Charge Tax"
msgstr "咨询费税"

#: template/instrument.php:504
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:172
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: template/accountant.php:482 template/diagnosis.php:1104
#: template/doctor.php:680 template/laboratorystaff.php:481
#: template/nurse.php:512 template/outpatient.php:820 template/patient.php:799
#: template/patient.php:1116 template/pharmacist.php:485
#: template/prescription.php:1146 template/supportstaff.php:490
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:134
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:565
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:547
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:848
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:209
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:133
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:150
#: admin/includes/OT/add-opration.php:723
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1024
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:282
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:696
#: admin/includes/patient/add_patient.php:169
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:245
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:421
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:134
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:877
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1178
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:138
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: template/account.php:393 template/account.php:426
#: template/accountant.php:465 template/diagnosis.php:1090
#: template/doctor.php:608 template/doctor.php:648
#: template/laboratorystaff.php:464 template/nurse.php:495
#: template/outpatient.php:803 template/patient.php:782
#: template/patient.php:1099 template/pharmacist.php:468
#: template/prescription.php:1132 template/supportstaff.php:473
#: admin/includes/general-settings.php:195
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:117
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:548
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:530
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:777
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:818
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:137
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:177
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:116
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:133
#: admin/includes/OT/add-opration.php:706
#: admin/includes/OT/add-opration.php:953
#: admin/includes/OT/add-opration.php:994
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:265
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:625
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:666
#: admin/includes/patient/add_patient.php:152
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:228
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:350
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:391
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:117
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:860
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1107
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1148
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:121
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:398
msgid "Create Diagnosis Report"
msgstr "创建诊断报告"

#: template/invoice.php:1480 admin/includes/invoice/add_expense.php:147
msgid "Create Expense Entry"
msgstr "创建费用条目"

#: admin/includes/invoice/add_income.php:229
msgid "Create Income Entry"
msgstr "创造收入"

#: template/invoice.php:889 admin/includes/invoice/add_invoice.php:239
msgid "Create Invoice Entry"
msgstr "创建发票输入"

#: template/edit_meeting.php:75
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:76
msgid "Create Meeting"
msgstr "创建会议"

#: template/prescription.php:996
msgid "Create Prescription"
msgstr "创建处方"

#: template/invoice.php:1189 admin/includes/invoice/add_income.php:135
msgid "Credit Card Or Debit Card"
msgstr "信用卡或借记卡"

#: translation_string.php:85
msgid "Cured"
msgstr "治愈"

#: template/account.php:252
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: template/doctor.php:913 template/doctor.php:921
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1029
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1037
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:441
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:449
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1205
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1213
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:877
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:885
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:602
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:610
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1359
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1367
msgid "Curriculum Vitae"
msgstr "个人简历"

#: template/prescription.php:880 template/prescription.php:903
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:574
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:599
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

#: admin/includes/general-settings.php:378
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: template/instrument.php:408
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:76
#: admin/includes/report/appointment_report.php:105
msgid "Daily"
msgstr "日常"

#: admin/includes/report/appointment_report.php:28
msgid "Daily Appointment Request By Month"
msgstr "每月的每日预约请求"

#: admin/includes/general-settings.php:384
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦克朗"

#: fronted_template.php:555 admin/admin.php:24
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: template/report.php:440 template/report.php:455
msgid "Data Table"
msgstr "数据表"

#: admin/includes/report/index.php:273 admin/includes/report/index.php:305
msgid "Data table"
msgstr "数据表"

#: fronted_template.php:366 template/ambulance.php:354
#: template/ambulance.php:373 template/appointment.php:737
#: template/appointment.php:753 template/appointment.php:1125
#: template/bloodbank.php:791 template/bloodbank.php:809
#: template/bloodbank.php:1088 template/diagnosis.php:435
#: template/diagnosis.php:454 template/diagnosis.php:853
#: template/diagnosis.php:863 template/edit_meeting.php:50
#: template/fail_report.php:26 template/invoice.php:873
#: template/invoice.php:955 template/invoice.php:966 template/invoice.php:1238
#: template/invoice.php:1405 template/invoice.php:1537
#: template/invoice.php:1546 template/occupation_report.php:64
#: template/occupation_report.php:114 template/operation.php:242
#: template/operation.php:256 template/operation_report.php:27
#: template/prescription.php:172 template/prescription.php:182
#: template/report.php:69 template/report.php:83 template/report.php:135
#: template/report.php:149 template/report.php:547 template/report.php:556
#: template/report.php:633 template/report.php:644
#: template/virtual_appointment.php:272 template/virtual_appointment.php:283
#: template/virtual_appointment.php:422 admin/includes/dasboard.php:127
#: template/message/inbox.php:40 admin/includes/ambulance/index.php:288
#: admin/includes/ambulance/index.php:302
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:243
#: admin/includes/appointment/index.php:301
#: admin/includes/appointment/index.php:310
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:170
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:60
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:73
#: admin/includes/diagnosis/index.php:241
#: admin/includes/diagnosis/index.php:255
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:71
#: admin/includes/invoice/add_income.php:151
#: admin/includes/invoice/add_invoice.php:222
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:65
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:74
#: admin/includes/invoice/income-list.php:69
#: admin/includes/invoice/income-list.php:81
#: admin/includes/message/inbox.php:39 admin/includes/OT/index.php:186
#: admin/includes/OT/index.php:201 admin/includes/prescription/index.php:175
#: admin/includes/prescription/index.php:186
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:95
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:103
#: admin/includes/report/data_table_income.php:106
#: admin/includes/report/data_table_income.php:117
#: admin/includes/report/fail_report.php:29 admin/includes/report/index.php:58
#: admin/includes/report/index.php:71 admin/includes/report/index.php:112
#: admin/includes/report/index.php:125
#: admin/includes/report/operation_report.php:29
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:51
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:168
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:179
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: fronted_template.php:195
msgid "Date & Time:"
msgstr "约会时间："

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1084
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1134
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1183
msgid "Date And Time"
msgstr "日期和时间"

#: admin/includes/general-settings.php:232
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: template/account.php:299 template/accountant.php:418
#: template/diagnosis.php:1037 template/doctor.php:562
#: template/laboratorystaff.php:418 template/nurse.php:448
#: template/outpatient.php:737 template/patient.php:722
#: template/pharmacist.php:421 template/prescription.php:1078
#: template/supportstaff.php:427 admin/includes/accountant/add_accontant.php:70
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:502
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:471
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:729
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:91
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:70
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:86 admin/includes/OT/add-opration.php:647
#: admin/includes/OT/add-opration.php:905
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:209
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:577
#: admin/includes/patient/add_patient.php:92
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:302
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:70
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:801
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1059
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:75
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: translation_string.php:41
msgid "Date Of Birth "
msgstr "出生日期："

#: template/prescription.php:751 template/prescription.php:817
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:446
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:512
#: admin/includes/report/appointment_report.php:34
msgid "Day"
msgstr "天"

#: translation_string.php:8
msgid "day"
msgstr "天"

#: translation_string.php:87
msgid "Death"
msgstr "死亡"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: admin/includes/general-settings.php:243
msgid "December 12, 2017"
msgstr "2017年12月12日"

#: template/account.php:349 template/doctor.php:310 template/doctor.php:321
#: template/doctor.php:671 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:840
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:200 admin/includes/doctor/index.php:598
#: admin/includes/doctor/index.php:611 admin/includes/OT/add-opration.php:1016
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:688
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:413
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1170
msgid "Degree"
msgstr "学位"

#: template/accountant.php:333 template/ambulance.php:472
#: template/ambulance.php:823 template/appointment.php:863
#: template/bedallotment.php:347 template/bloodbank.php:446
#: template/bloodbank.php:732 template/bloodbank.php:913
#: template/diagnosis.php:609 template/doctor.php:458 template/event.php:461
#: template/instrument.php:319 template/instrument.php:761
#: template/invoice.php:631 template/invoice.php:1071 template/invoice.php:1278
#: template/invoice.php:1347 template/invoice.php:1441
#: template/invoice.php:1491 template/invoice.php:1599
#: template/laboratorystaff.php:330 template/medicine.php:404
#: template/medicine.php:693 template/medicine.php:848 template/nurse.php:361
#: template/operation.php:363 template/outpatient.php:629
#: template/patient.php:652 template/pharmacist.php:333
#: template/prescription.php:317 template/prescription.php:768
#: template/prescription.php:889 template/prescription.php:912
#: template/supportstaff.php:338 template/treatment.php:278
#: template/virtual_appointment.php:347 template/message/view_message.php:123
#: template/message/view_message.php:165
#: admin/includes/accountant/index.php:521
#: admin/includes/ambulance/index.php:343
#: admin/includes/ambulance/index.php:459
#: admin/includes/appointment/index.php:348 admin/includes/bed/index.php:248
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:272
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:112
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:106
#: admin/includes/blood-bank/index.php:435
#: admin/includes/diagnosis/index.php:348 admin/includes/doctor/index.php:665
#: admin/includes/event/index.php:435
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:131
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:310
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:107
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:157
#: admin/includes/invoice/add_income.php:187
#: admin/includes/invoice/add_income.php:238
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:101
#: admin/includes/invoice/income-list.php:157
#: admin/includes/invoice/index.php:562 admin/includes/invoice/index.php:623
#: admin/includes/invoice/tax_list.php:78
#: admin/includes/laboratorist/index.php:514
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:95
#: admin/includes/medicine/index.php:587
#: admin/includes/message/view_message.php:117
#: admin/includes/message/view_message.php:151
#: admin/includes/nurse/index.php:543 admin/includes/OT/add-opration.php:216
#: admin/includes/OT/index.php:248
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:113
#: admin/includes/outpatient/index.php:846 admin/includes/patient/index.php:464
#: admin/includes/pharmacist/index.php:517
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:243
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:463
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:583
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:608
#: admin/includes/prescription/index.php:246
#: admin/includes/receptionist/index.php:528
#: admin/includes/treatment/index.php:217
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:218
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:281
#: admin/includes/access_right/doctor.php:278
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:278
#: admin/includes/access_right/nurse.php:277
#: admin/includes/access_right/Patient.php:277
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:278
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:277
msgid "Delete "
msgstr "删除"

#: class/ambulance.php:308
msgid "Delete abmulance request "
msgstr "删除救赎请求"

#: class/ambulance.php:103
msgid "Delete ambulance "
msgstr "删除救护车"

#: class/appointment.php:558
msgid "Delete appointment "
msgstr "删除约会"

#: class/bedmanage.php:126
msgid "Delete bed "
msgstr "删除床"

#: class/bedmanage.php:595
msgid "Delete bed allotment detail "
msgstr "删除床分配细节"

#: class/bedmanage.php:47
msgid "Delete bed type "
msgstr "删除床型"

#: class/bloodbank.php:356
msgid "Delete blood group "
msgstr "删除血型"

#: class/dignosis.php:471
msgid "Delete diagnosis report "
msgstr "删除诊断报告"

#: class/bloodbank.php:365
msgid "Delete Dispatch blood "
msgstr "删除派遣血"

#: class/medicine.php:370
msgid "Delete Dispath medicine "
msgstr "删除Dispath药物"

#: class/invoice.php:629
msgid "Delete expense "
msgstr "删除费用"

#: class/invoice.php:584
msgid "Delete income "
msgstr "删除收入"

#: class/invoice.php:243
msgid "Delete invoice "
msgstr "删除发票"

#: class/invoice.php:681
msgid "Delete Invoice Charge type "
msgstr "删除发票费用类型"

#: class/medicine.php:361
msgid "Delete medicine "
msgstr "删除药物"

#: class/medicine.php:45
msgid "Delete medicine category "
msgstr "删除药物类别"

#: class/message.php:308
msgid "Delete message "
msgstr "删除邮件"

#: class/operation.php:324
msgid "Delete operation "
msgstr "删除操作"

#: class/operation.php:56
msgid "Delete operation type "
msgstr "删除操作类型"

#: class/perscription.php:408
msgid "Delete presciption "
msgstr "删除预定"

#: class/report.php:66
msgid "Delete report "
msgstr "删除报告"

#: class/dignosis.php:50
msgid "Delete report type "
msgstr "删除报告类型"

#: template/virtual_appointment.php:366 admin/includes/accountant/index.php:532
#: admin/includes/ambulance/index.php:353
#: admin/includes/ambulance/index.php:469
#: admin/includes/appointment/index.php:358 admin/includes/bed/index.php:257
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:281
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:123
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:116
#: admin/includes/blood-bank/index.php:442
#: admin/includes/diagnosis/index.php:358 admin/includes/doctor/index.php:674
#: admin/includes/event/index.php:443
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:141
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:319
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:110
#: admin/includes/invoice/income-list.php:166
#: admin/includes/invoice/index.php:633 admin/includes/invoice/tax_list.php:87
#: admin/includes/laboratorist/index.php:524
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:107
#: admin/includes/medicine/index.php:598 admin/includes/nurse/index.php:553
#: admin/includes/OT/index.php:259 admin/includes/outpatient/index.php:864
#: admin/includes/patient/index.php:475 admin/includes/pharmacist/index.php:528
#: admin/includes/prescription/index.php:255
#: admin/includes/receptionist/index.php:539
#: admin/includes/treatment/index.php:226
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:227
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选"

#: class/ganrate-invoice.php:56 class/operation.php:49 class/treatment.php:81
msgid "Delete treatment "
msgstr "删除治疗"

#: template/account.php:309 template/doctor.php:308 template/doctor.php:319
#: template/doctor.php:733 template/nurse.php:245 template/nurse.php:257
#: template/nurse.php:562 template/supportstaff.php:238
#: template/supportstaff.php:248 template/supportstaff.php:540
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:615
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:898
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:262 admin/includes/doctor/index.php:596
#: admin/includes/doctor/index.php:609 admin/includes/nurse/add_nurse.php:200
#: admin/includes/nurse/index.php:488 admin/includes/nurse/index.php:499
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1074
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:746
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:471
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1228
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:188
#: admin/includes/receptionist/index.php:473
#: admin/includes/receptionist/index.php:484
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: translation_string.php:42
msgid "Department Name"
msgstr "部门名称"

#: fronted_template.php:1074 template/ambulance.php:929
#: template/bedallotment.php:640 template/diagnosis.php:438
#: template/diagnosis.php:457 template/diagnosis.php:808
#: template/diagnosis.php:856 template/diagnosis.php:866
#: template/instrument.php:250 template/instrument.php:267
#: template/instrument.php:462 template/instrument.php:517
#: template/instrument.php:975 template/medicine.php:505
#: template/medicine.php:596 template/medicine.php:693
#: template/medicine.php:1064 template/operation.php:622
#: template/transfer.php:317 admin/includes/dasboard.php:504
#: template/message/inbox.php:37 template/message/sendbox.php:35
#: admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:79
#: admin/includes/bed/add-bed.php:146 admin/includes/bed/index.php:198
#: admin/includes/bed/index.php:209
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:345
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:448
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:317
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:367
#: admin/includes/diagnosis/index.php:244
#: admin/includes/diagnosis/index.php:258
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:130
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:185
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:194
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:265
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:277
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:115
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:206
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:193
#: admin/includes/message/inbox.php:36 admin/includes/message/sendbox.php:33
#: admin/includes/OT/add-opration.php:494
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1353
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:896
#: admin/includes/access_right/doctor.php:853
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:906
#: admin/includes/access_right/nurse.php:907
#: admin/includes/access_right/Patient.php:904
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:908
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:890
msgid "Diagnosis"
msgstr "诊断"

#: fronted_template.php:986 admin/admin.php:45 template/outpatient.php:934
#: template/outpatient.php:958 template/outpatient.php:993
#: template/prescription.php:1247
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:652
#: admin/includes/OT/add-opration.php:216
#: admin/includes/OT/add-opration.php:828
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:113
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:404
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:427
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:462
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:243
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:982
msgid "Diagnosis Report"
msgstr "诊断报告"

#: template/diagnosis.php:393 admin/includes/diagnosis/index.php:165
msgid "Diagnosis Report List"
msgstr "诊断报告清单"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:806
msgid "Diagnosis Report Mail Template For Doctor"
msgstr "诊断报告医生的邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:789
msgid "Diagnosis Report Mail Template For Doctor."
msgstr "诊断报告医生的邮件模板。"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:745
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:762
msgid "Diagnosis Report Mail Template For Patient"
msgstr "诊断报告病人的邮件模板"

#: translation_string.php:3 admin/includes/dasboard.php:442
msgid "Diagnosis Reports"
msgstr "诊断报告"

#: template/patient.php:630 admin/includes/patient/index.php:447
msgid "Discharge"
msgstr "释放"

#: translation_string.php:21
msgid "Discharge Date"
msgstr "出院日期"

#: template/patient.php:636 admin/includes/patient/index.php:453
msgid "Discharge Detail"
msgstr "出院详情"

#: translation_string.php:67
msgid "Discharge Details"
msgstr "出院详情："

#: translation_string.php:69
msgid "Discharge Instruction"
msgstr "出院说明"

#: translation_string.php:68
msgid "Discharge Medication"
msgstr "出院用药"

#: translation_string.php:86
msgid "Discharged"
msgstr "出院"

#: template/medicine.php:288 template/medicine.php:308
#: template/medicine.php:534 template/medicine.php:622
#: template/medicine.php:693 template/medicine.php:735
#: template/medicine.php:753 template/medicine.php:974
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:144
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:232
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:103
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:33
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:45
#: admin/includes/medicine/index.php:504 admin/includes/medicine/index.php:519
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: template/medicine.php:975 admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:104
msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金额"

#: template/medicine.php:269
msgid "Dispatch  Medicine"
msgstr "派遣医学"

#: template/bloodbank.php:384 admin/includes/blood-bank/index.php:357
msgid "Dispatch Blood"
msgstr "派遣血"

#: template/bloodbank.php:369 admin/includes/blood-bank/index.php:346
msgid "Dispatch Blood List"
msgstr "派遣血液清单"

#: admin/includes/medicine/index.php:431
msgid "Dispatch Medicine"
msgstr "派遣医学"

#: template/ambulance.php:356 template/ambulance.php:375
#: template/ambulance.php:711
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:213
#: admin/includes/ambulance/index.php:290
#: admin/includes/ambulance/index.php:304
msgid "Dispatch Time"
msgstr "调度时间"

#: class/ambulance.php:201 class/ambulance.php:206
msgid "Dispatch Time should be greater than Request Time"
msgstr "发货时间应大于请求时间"

#: template/medicine.php:251 admin/includes/medicine/index.php:420
msgid "Dispatched Medicine List"
msgstr "派遣药物清单"

#: template/invoice.php:906 template/invoice.php:1353 template/invoice.php:1496
#: template/prescription.php:1017
msgid "Do you really want to delete this record"
msgstr "你真的想删除这条记录吗？"

#: template/outpatient.php:415 template/prescription.php:435
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:163
#: admin/includes/invoice/add_income.php:244
#: admin/includes/OT/add-opration.php:220
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:117
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:247
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:729
msgid "Do you really want to delete this record ?"
msgstr "你真的想删除这条记录吗？"

#: fronted_template.php:345 fronted_template.php:655 admin/admin.php:25
#: template/appointment.php:739 template/appointment.php:755
#: template/event.php:606 template/event.php:619 template/prescription.php:542
#: template/virtual_appointment.php:274 template/virtual_appointment.php:285
#: admin/includes/dasboard.php:105 admin/includes/dasboard.php:234
#: admin/includes/access_right/accountant.php:288
#: admin/includes/access_right/doctor.php:285
#: admin/includes/access_right/index.php:26
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:285
#: admin/includes/access_right/nurse.php:284
#: admin/includes/access_right/Patient.php:284
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:285
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:284
#: admin/includes/appointment/index.php:303
#: admin/includes/appointment/index.php:312
#: admin/includes/event/add-event.php:131
#: admin/includes/event/add-event.php:144
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:279
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:170
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:181
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

#: translation_string.php:117
msgid "doctor"
msgstr "医生"

#: admin/includes/access_right/doctor.php:268
msgid "Doctor Access Right"
msgstr "医生访问权限"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:494
msgid "Doctor Appointment Booking  Mail Template"
msgstr "医生预约预约邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:297
msgid "Doctor Assigned to Patient Mail Template"
msgstr "医生分配给患者邮件模板"

#: template/prescription.php:984
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:699
msgid "Doctor Consulting Charge"
msgstr "医生咨询费"

#: translation_string.php:39
msgid "Doctor Details"
msgstr "医生详细资料"

#: admin/includes/doctor/index.php:599 admin/includes/doctor/index.php:612
msgid "Doctor Email"
msgstr "医生电邮"

#: template/doctor.php:311 template/doctor.php:322
msgid "doctor Email"
msgstr "医生电邮"

#: translation_string.php:40
msgid "Doctor Image"
msgstr "医生图片："

#: template/doctor.php:271 admin/includes/doctor/index.php:521
msgid "Doctor List"
msgstr "医生名单"

#: fronted_template.php:366 template/edit_meeting.php:42
#: template/virtual_appointment.php:414 admin/includes/dasboard.php:127
#: admin/includes/doctor/index.php:595 admin/includes/doctor/index.php:608
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:43
msgid "Doctor Name"
msgstr "医生姓名"

#: template/doctor.php:307 template/doctor.php:318
msgid "doctor Name"
msgstr "医生姓名"

#: fronted_template.php:193
msgid "Doctor Name:"
msgstr "医生姓名："

#: translation_string.php:48
msgid "Doctor Notes"
msgstr "医生笔记"

#: template/prescription.php:971
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:687
msgid "Doctor Visiting Charge"
msgstr "博士访问费"

#: admin/includes/doctor/index.php:296
msgid "Doctors CSV Successfully Uploaded."
msgstr "医生CSV已成功上传。"

#: admin/includes/setupform/index.php:89
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: template/diagnosis.php:577 admin/includes/diagnosis/index.php:326
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: admin/includes/auditlog/index.php:38 admin/includes/auditlog/index.php:58
msgid "Download Log"
msgstr "下载日志"

#: template/ambulance.php:912 admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:62
msgid "Driver Address"
msgstr "司机地址"

#: template/ambulance.php:937 admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:88
msgid "Driver Image"
msgstr "司机形象"

#: template/ambulance.php:761 template/ambulance.php:776
#: template/ambulance.php:904 admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:54
#: admin/includes/ambulance/index.php:414
#: admin/includes/ambulance/index.php:424
msgid "Driver Name"
msgstr "司机名称"

#: template/ambulance.php:920 admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:70
msgid "Driver Phone Number"
msgstr "司机电话号码"

#: template/invoice.php:518 admin/includes/invoice/index.php:481
#: admin/includes/invoice/index.php:495
msgid "Due Amount "
msgstr "到期金额"

#: template/invoice.php:504
msgid "due Amount "
msgstr "到期金额"

#: template/accountant.php:325 template/ambulance.php:464
#: template/ambulance.php:815 template/appointment.php:854
#: template/bedallotment.php:339 template/bloodbank.php:439
#: template/bloodbank.php:724 template/bloodbank.php:904
#: template/diagnosis.php:599 template/doctor.php:450 template/event.php:454
#: template/instrument.php:311 template/instrument.php:753
#: template/invoice.php:623 template/invoice.php:1591
#: template/laboratorystaff.php:322 template/medicine.php:396
#: template/medicine.php:840 template/nurse.php:353 template/operation.php:355
#: template/outpatient.php:621 template/patient.php:646
#: template/pharmacist.php:325 template/prescription.php:309
#: template/supportstaff.php:330 template/treatment.php:270
#: template/virtual_appointment.php:341
#: admin/includes/access_right/accountant.php:280
#: admin/includes/access_right/doctor.php:277
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:277
#: admin/includes/access_right/nurse.php:276
#: admin/includes/access_right/Patient.php:276
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:277
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:276
#: admin/includes/accountant/index.php:519
#: admin/includes/ambulance/index.php:340
#: admin/includes/ambulance/index.php:456
#: admin/includes/appointment/index.php:345 admin/includes/bed/index.php:245
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:268
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:109
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:103
#: admin/includes/blood-bank/index.php:432
#: admin/includes/diagnosis/index.php:342 admin/includes/doctor/index.php:663
#: admin/includes/event/index.php:433
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:128
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:307
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:98
#: admin/includes/invoice/income-list.php:151
#: admin/includes/invoice/index.php:559 admin/includes/invoice/index.php:620
#: admin/includes/invoice/tax_list.php:77
#: admin/includes/laboratorist/index.php:511
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:92
#: admin/includes/medicine/index.php:584 admin/includes/nurse/index.php:540
#: admin/includes/OT/index.php:245 admin/includes/outpatient/index.php:843
#: admin/includes/patient/index.php:461 admin/includes/pharmacist/index.php:514
#: admin/includes/prescription/index.php:243
#: admin/includes/receptionist/index.php:525
#: admin/includes/treatment/index.php:214
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:217
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: template/accountant.php:206 admin/includes/accountant/index.php:399
msgid "Edit Accountant"
msgstr "编辑会计"

#: template/ambulance.php:293 admin/includes/ambulance/index.php:215
msgid "Edit Ambulance"
msgstr "编辑救护车"

#: admin/includes/ambulance/index.php:201
msgid "Edit Ambulance Request"
msgstr "编辑救护车请求"

#: template/appointment.php:702 admin/includes/appointment/index.php:240
msgid "Edit Appointment"
msgstr "编辑约会"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:979
msgid "Edit Appointment Mail Template For Doctor"
msgstr "编辑医生的约会邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:962
msgid "Edit Appointment Mail Template For Doctor."
msgstr "编辑医生的约会邮件模板。"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:934
msgid "Edit Appointment Mail Template For Patient"
msgstr "编辑患者的约会邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:918
msgid "Edit Appointment Mail Template For Patient."
msgstr "编辑患者的约会邮件模板。"

#: template/bedallotment.php:139
msgid "Edit Assign Bed"
msgstr "编辑分配床"

#: admin/includes/bed-allotment/index.php:133
msgid "Edit Assigned Bed"
msgstr "编辑分配的床"

#: template/instrument.php:222 admin/includes/instrument-mgt/index.php:196
msgid "Edit Assigned Instrument"
msgstr "编辑已分配的工具"

#: admin/includes/bed/index.php:133
msgid "Edit Bed"
msgstr "编辑床"

#: template/bloodbank.php:353 admin/includes/blood-bank/index.php:335
msgid "Edit Blood Donor"
msgstr "编辑献血者"

#: template/bloodbank.php:330 admin/includes/blood-bank/index.php:322
msgid "Edit Blood Group"
msgstr "编辑血型"

#: template/diagnosis.php:400 admin/includes/diagnosis/index.php:170
msgid "Edit Diagnosis Report"
msgstr "编辑诊断报告"

#: template/bloodbank.php:376 admin/includes/blood-bank/index.php:351
msgid "Edit Dispatch Blood"
msgstr "编辑调度血液"

#: template/medicine.php:258 admin/includes/medicine/index.php:424
msgid "Edit Dispatch Medicine"
msgstr "编辑调度医学"

#: template/doctor.php:280 admin/includes/doctor/index.php:526
msgid "Edit Doctor"
msgstr "编辑医生"

#: template/event.php:343 admin/includes/event/index.php:312
msgid "Edit Event"
msgstr "编辑活动"

#: template/invoice.php:451 admin/includes/invoice/index.php:328
msgid "Edit Expense"
msgstr "编辑费用"

#: template/invoice.php:420 admin/includes/invoice/index.php:312
msgid "Edit Income"
msgstr "编辑收入"

#: template/instrument.php:196 admin/includes/instrument-mgt/index.php:178
msgid "Edit Instrument"
msgstr "编辑乐器"

#: template/invoice.php:388 admin/includes/invoice/index.php:299
msgid "Edit Invoice"
msgstr "编辑发票"

#: template/laboratorystaff.php:208 admin/includes/laboratorist/index.php:400
msgid "Edit Laboratory Staff"
msgstr "编辑实验室人员"

#: template/medicine.php:231 admin/includes/medicine/index.php:409
msgid "Edit Medicine"
msgstr "编辑医学"

#: template/message/composemail.php:40
#: admin/includes/message/composemail.php:38
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑消息"

#: template/nurse.php:217 admin/includes/nurse/index.php:420
msgid "Edit nurse"
msgstr "编辑护士"

#: template/operation.php:215 admin/includes/OT/index.php:113
msgid "Edit Operation List"
msgstr "编辑操作列表"

#: template/outpatient.php:447 admin/includes/outpatient/index.php:671
msgid "Edit Outpatient"
msgstr "编辑门诊病人"

#: template/patient.php:372 admin/includes/patient/index.php:276
msgid "Edit Patient"
msgstr "编辑病人"

#: template/patient.php:393 admin/includes/patient/index.php:279
msgid "Edit Patient Step-2"
msgstr "编辑患者步骤-2"

#: template/patient.php:413 admin/includes/patient/index.php:281
msgid "Edit Patient Step-3"
msgstr "编辑患者步骤3"

#: template/pharmacist.php:208 admin/includes/pharmacist/index.php:399
msgid "Edit Pharmacist"
msgstr "编辑药剂师"

#: template/prescription.php:147 admin/includes/prescription/index.php:114
msgid "Edit Prescription"
msgstr "编辑处方"

#: template/ambulance.php:263
msgid "Edit Request"
msgstr "编辑请求"

#: template/appointment.php:702
msgid "Edit Request Appointment"
msgstr "编辑请求预约"

#: template/supportstaff.php:210 admin/includes/receptionist/index.php:406
msgid "Edit Support Staff"
msgstr "编辑支持人员"

#: admin/includes/invoice/index.php:344
msgid "Edit Tax"
msgstr "编辑税"

#: template/treatment.php:167 admin/includes/treatment/index.php:111
msgid "Edit Treatment"
msgstr "编辑治疗"

#: template/virtual_appointment.php:206
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:146
msgid "Edit Virtual Appointment"
msgstr "编辑虚拟约会"

#: template/doctor.php:929 template/doctor.php:937
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1045
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1053
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:457
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:465
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1221
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1229
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:893
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:901
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:618
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:626
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1375
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1383
msgid "Education Certificate"
msgstr "教育证书"

#: template/doctor.php:666 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:835
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:195
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1011
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:683
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:408
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1165
msgid "Education Information"
msgstr "教育信息"

#: admin/includes/general-settings.php:388
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: template/account.php:443 template/accountant.php:506
#: template/bloodbank.php:561 template/diagnosis.php:1125
#: template/doctor.php:705 template/laboratorystaff.php:505
#: template/nurse.php:536 template/outpatient.php:481
#: template/outpatient.php:493 template/outpatient.php:844
#: template/patient.php:823 template/pharmacist.php:509
#: template/prescription.php:1167 template/supportstaff.php:240
#: template/supportstaff.php:250 template/supportstaff.php:514
#: template/view_past_participle_list.php:33
#: template/view_past_participle_list.php:40
#: template/virtual_appointment.php:486 template/virtual_appointment.php:493
#: admin/includes/general-settings.php:223
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:158
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:589
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:85
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:571
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:872
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:234
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:157
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:174
#: admin/includes/OT/add-opration.php:747
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1048
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:306
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:720
#: admin/includes/outpatient/index.php:772
#: admin/includes/outpatient/index.php:785
#: admin/includes/patient/add_patient.php:193
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:445
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:158
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:901
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1202
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:162
#: admin/includes/receptionist/index.php:475
#: admin/includes/receptionist/index.php:486
#: admin/includes/setupform/index.php:106
#: admin/includes/virtual_appointment/view_past_participle_list.php:33
#: admin/includes/virtual_appointment/view_past_participle_list.php:40
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:168
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:215
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:259
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:306
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:351
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:395
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:440
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:486
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:532
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:576
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:620
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:663
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:709
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:754
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:798
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:842
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:886
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:928
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:971
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1017
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1065
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1114
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1163
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1213
msgid "Email Subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: admin/includes/general-settings.php:255
#: admin/includes/general-settings.php:302
#: admin/includes/general-settings.php:334
#: admin/includes/general-settings.php:457
#: admin/includes/general-settings.php:473
#: admin/includes/general-settings.php:489
#: admin/includes/general-settings.php:530
#: admin/includes/general-settings.php:543
#: admin/includes/general-settings.php:568
#: admin/includes/general-settings.php:584
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/includes/general-settings.php:251
msgid "Enable Notifications"
msgstr "启用通知"

#: admin/includes/general-settings.php:330
msgid "Enable Sandbox"
msgstr "启用沙盒"

#: fronted_template.php:400 fronted_template.php:404
#: template/appointment.php:1324 template/fail_report.php:76
#: template/occupation_report.php:177 template/operation_report.php:75
#: template/report.php:482 admin/includes/dasboard.php:161
#: admin/includes/dasboard.php:165 admin/includes/event/index.php:380
#: admin/includes/event/index.php:392 admin/includes/invoice/index.php:463
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:61
#: admin/includes/report/data_table_income.php:71
#: admin/includes/report/fail_report.php:84 admin/includes/report/index.php:244
#: admin/includes/report/occupancy_report.php:68
#: admin/includes/report/operation_report.php:82
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: template/report.php:399 admin/includes/report/index.php:207
msgid "End date must be greater or equal than the start date"
msgstr "结束日期必须大于或等于开始日期"

#: template/edit_meeting.php:60 template/virtual_appointment.php:432
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:61
msgid "Enter Agenda"
msgstr "进入议程"

#: template/appointment.php:1256
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:374
msgid "Enter Topic"
msgstr "输入主题"

#: translation_string.php:145
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: admin/includes/setupform/index.php:98
msgid "Envato License key"
msgstr "Envato许可证密钥"

#: admin/includes/general-settings.php:386
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: template/appointment.php:1205 template/appointment.php:1410
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:324
msgid "Evening"
msgstr "晚间"

#: template/event.php:558 admin/includes/access_right/accountant.php:1128
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1069
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1138
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1141
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1136
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1140
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1114
#: admin/includes/event/add-event.php:83 admin/includes/event/index.php:423
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: template/event.php:573 admin/includes/event/add-event.php:98
msgid "Event Comment"
msgstr "活动评论"

#: translation_string.php:115
msgid "Event Detail"
msgstr "活动详情"

#: translation_string.php:15
msgid "Event Details"
msgstr "活动详情"

#: template/event.php:589 admin/includes/event/add-event.php:114
msgid "Event End Date"
msgstr "活动结束日期"

#: fronted_template.php:400 template/event.php:597
#: admin/includes/dasboard.php:161 admin/includes/event/add-event.php:122
msgid "Event For"
msgstr "活动"

#: template/event.php:336 admin/includes/event/index.php:308
msgid "Event List"
msgstr "活动列表"

#: fronted_template.php:400 admin/includes/dasboard.php:161
msgid "Event Name"
msgstr "活动名称"

#: template/event.php:581 admin/includes/event/add-event.php:106
msgid "Event Start Date"
msgstr "活动开始日期"

#: template/event.php:565 admin/includes/event/add-event.php:90
msgid "Event Title"
msgstr "活动标题"

#: template/event.php:553 admin/includes/event/add-event.php:78
msgid "Event/Notice"
msgstr "事件/通知"

#: translation_string.php:116
msgid "Event/Notice For"
msgstr "活动/通知"

#: fronted_template.php:1251 admin/admin.php:55 admin/includes/dasboard.php:674
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: fronted_template.php:874 translation_string.php:2
#: admin/includes/dasboard.php:370
msgid "Events/ Notice"
msgstr "活动/通知"

#: template/bedallotment.php:207 template/bedallotment.php:224
#: template/bedallotment.php:589 template/transfer.php:185
#: template/transfer.php:271 admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:289
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:205
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:217
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:185
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:271
msgid "Expected Discharge Date"
msgstr "预计出院日期"

#: template/instrument.php:929
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:148
msgid "Expected End Date"
msgstr "预计结束日期"

#: template/instrument.php:962
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:181
msgid "Expected End Time"
msgstr "预计结束时间"

#: template/instrument.php:626 template/instrument.php:644
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:61
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:74
msgid "Expected Return Date"
msgstr "预计退货日期"

#: template/report.php:306 template/report.php:328
#: admin/includes/dasboard.php:938 admin/includes/report/graph_expense.php:38
#: admin/includes/report/graph_expense.php:60
msgid "Expense"
msgstr "费用"

#: template/invoice.php:1457 template/invoice.php:1491
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:123
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:157
msgid "Expense Amount"
msgstr "费用金额"

#: translation_string.php:146
msgid "Expense Entries"
msgstr "费用条目"

#: template/invoice.php:1431 template/invoice.php:1455
#: template/invoice.php:1491 admin/includes/invoice/add_expense.php:97
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:121
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:157
msgid "Expense Entry"
msgstr "费用报名"

#: template/invoice.php:1460 template/invoice.php:1491
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:126
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:157
msgid "Expense Entry Label"
msgstr "费用条目标签"

#: template/invoice.php:441 admin/includes/invoice/index.php:323
msgid "Expense List"
msgstr "费用清单"

#: admin/includes/dasboard.php:916
msgid "Expense Payment"
msgstr "费用支付"

#: template/report.php:314 admin/includes/dasboard.php:924
#: admin/includes/report/graph_expense.php:46
msgid "Expense Report By Month"
msgstr "每月费用报表"

#: template/report.php:429 admin/includes/dasboard.php:870
#: admin/includes/report/index.php:230
msgid "Expenses Report"
msgstr "费用报表"

#: template/doctor.php:945 template/doctor.php:953
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1060
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1068
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:473
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:481
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1236
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1244
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:908
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:916
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:633
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:641
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1390
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1398
msgid "Experience Certificate"
msgstr "体验证书"

#: template/medicine.php:290 template/medicine.php:310
#: template/medicine.php:578 template/medicine.php:662
#: template/medicine.php:693 admin/includes/medicine/add_medicine.php:188
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:272
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/index.php:506 admin/includes/medicine/index.php:521
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: admin/includes/accountant/index.php:455 admin/includes/doctor/index.php:587
#: admin/includes/laboratorist/index.php:456
#: admin/includes/medicine/index.php:492 admin/includes/nurse/index.php:479
#: admin/includes/outpatient/index.php:760
#: admin/includes/pharmacist/index.php:456
#: admin/includes/receptionist/index.php:464
msgid "Export CSV"
msgstr "导出CSV"

#: translation_string.php:52
msgid "Extra Note"
msgstr "额外注意"

#: template/operation.php:696 admin/includes/OT/add-opration.php:568
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "February"
msgstr "二月"

#: template/accountant.php:434 template/bloodbank.php:538
#: template/diagnosis.php:1064 template/doctor.php:578
#: template/laboratorystaff.php:434 template/nurse.php:465
#: template/outpatient.php:763 template/patient.php:751
#: template/patient.php:1059 template/pharmacist.php:438
#: template/prescription.php:1105 template/supportstaff.php:443
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:86
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:518
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:62
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:500
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:745
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:107
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:86
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:103
#: admin/includes/OT/add-opration.php:676
#: admin/includes/OT/add-opration.php:921
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:235
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:593
#: admin/includes/patient/add_patient.php:121
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:188
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:318
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:87
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:830
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1075
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:91
msgid "Female"
msgstr "女"

#: translation_string.php:98
msgid "female"
msgstr "女性"

#: template/prescription.php:882 template/prescription.php:905
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:576
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:601
msgid "Field label"
msgstr "现场标签"

#: template/prescription.php:885 template/prescription.php:908
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:579
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:604
msgid "Field value"
msgstr "字段值"

#: admin/includes/accountant/index.php:370 admin/includes/doctor/index.php:500
#: admin/includes/laboratorist/index.php:370 admin/includes/nurse/index.php:393
#: admin/includes/outpatient/index.php:641
#: admin/includes/pharmacist/index.php:374
#: admin/includes/receptionist/index.php:380
msgid "File size limit 2 MB allow."
msgstr "文件大小限制2 MB允许。"

#: translation_string.php:91
msgid "Firm Code"
msgstr "公司代码"

#: translation_string.php:90
msgid "Firm Details"
msgstr "公司详情"

#: template/instrument.php:472
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:140
msgid "Firm Info:"
msgstr "公司信息："

#: translation_string.php:92
msgid "Firm Name"
msgstr "公司名称"

#: translation_string.php:31
msgid "First"
msgstr "第一"

#: template/accountant.php:402 template/diagnosis.php:1021
#: template/doctor.php:546 template/laboratorystaff.php:402
#: template/nurse.php:432 template/outpatient.php:716 template/patient.php:702
#: template/patient.php:1036 template/pharmacist.php:405
#: template/prescription.php:1062 template/supportstaff.php:411
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:54
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:485
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:451
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:713
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:75
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:54
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:70 admin/includes/OT/add-opration.php:627
#: admin/includes/OT/add-opration.php:889
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:189
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:561
#: admin/includes/patient/add_patient.php:72
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:165
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:286
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:54
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:781
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1043
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:59
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: template/virtual_appointment.php:135
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:125
msgid "First Start Your Virtual Appointment."
msgstr "首先开始您的虚拟约会。"

#: template/medicine.php:538 template/medicine.php:626
#: template/medicine.php:693 template/medicine.php:1007
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:148
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:236
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:136
msgid "Flat"
msgstr "平面"

#: template/event.php:374 template/event.php:384
#: admin/includes/event/index.php:382 admin/includes/event/index.php:394
msgid "For"
msgstr "对于"

#: translation_string.php:125
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: template/prescription.php:737 template/prescription.php:803
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:432
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:498
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: translation_string.php:5
msgid "Frequency Of Medicine"
msgstr "医学频率"

#: template/appointment.php:1338
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: template/message/view_message.php:99 template/message/view_message.php:107
#: admin/includes/message/view_message.php:97
#: admin/includes/message/view_message.php:105
msgid "From"
msgstr "从"

#: template/bloodbank.php:523 admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:47
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: template/accountant.php:427 template/bloodbank.php:531
#: template/bloodbank.php:644 template/bloodbank.php:661
#: template/diagnosis.php:1057 template/doctor.php:571
#: template/laboratorystaff.php:427 template/nurse.php:458
#: template/outpatient.php:756 template/patient.php:744
#: template/patient.php:1052 template/pharmacist.php:431
#: template/prescription.php:1098 template/supportstaff.php:436
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:79
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:511
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:55
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:59
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:71
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:493
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:738
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:100
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:79
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:96 admin/includes/OT/add-opration.php:669
#: admin/includes/OT/add-opration.php:914
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:228
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:586
#: admin/includes/patient/add_patient.php:114
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:181
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:311
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:80
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:823
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1068
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:84
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: admin/admin.php:62 admin/includes/general-settings.php:157
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:611
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:628
msgid "Generate Invoice Template"
msgstr "生成发票模板"

#: template/fail_report.php:82 template/occupation_report.php:193
#: template/operation_report.php:80 template/report.php:501
#: admin/includes/invoice/index.php:468
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:67
#: admin/includes/report/data_table_income.php:77
#: admin/includes/report/fail_report.php:89 admin/includes/report/index.php:259
#: admin/includes/report/occupancy_report.php:73
#: admin/includes/report/operation_report.php:88
msgid "Go"
msgstr "走"

#: translation_string.php:103
msgid "Grand Total"
msgstr "累计"

#: template/report.php:445 template/report.php:460
#: admin/includes/report/index.php:278 admin/includes/report/index.php:310
msgid "Graph"
msgstr "图形"

#: template/appointment.php:1141
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:259
msgid "Green box is available appointments"
msgstr "绿箱可预约"

#: template/message/view_message.php:103
#: admin/includes/message/view_message.php:101
msgid "Group"
msgstr "组"

#: template/patient.php:1019 admin/includes/patient/add_patient_step2.php:148
msgid "Guardian Id"
msgstr "卫士Id"

#: template/patient.php:1014 admin/includes/patient/add_patient_step2.php:143
msgid "Guardian Information"
msgstr "卫报信息"

#: translation_string.php:66
msgid "Guardian Name"
msgstr "监护人姓名："

#: template/operation.php:614 admin/includes/OT/add-opration.php:486
msgid "HH:MM"
msgstr "HH：MM"

#: fronted_template.php:553
msgid "Home"
msgstr "家"

#: template/account.php:368 template/accountant.php:446
#: template/diagnosis.php:1073 template/doctor.php:630
#: template/laboratorystaff.php:445 template/nurse.php:476
#: template/outpatient.php:783 template/patient.php:763
#: template/patient.php:1080 template/pharmacist.php:449
#: template/prescription.php:1115 template/supportstaff.php:454
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:98
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:529
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:511
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:799
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:159
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:97
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:114
#: admin/includes/OT/add-opration.php:687
#: admin/includes/OT/add-opration.php:975
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:246
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:647
#: admin/includes/patient/add_patient.php:133
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:209
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:372
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:98
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:841
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1129
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:102
msgid "Home Town Address"
msgstr "家乡地址"

#: template/accountant.php:440 template/diagnosis.php:1069
#: template/doctor.php:625 template/laboratorystaff.php:440
#: template/nurse.php:471 template/outpatient.php:778 template/patient.php:757
#: template/patient.php:1074 template/pharmacist.php:444
#: template/prescription.php:1111 template/supportstaff.php:449
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:92
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:524
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:506
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:794
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:154
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:92
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:109
#: admin/includes/OT/add-opration.php:682
#: admin/includes/OT/add-opration.php:970
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:241
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:642
#: admin/includes/patient/add_patient.php:127
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:203
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:367
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:93
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:836
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1124
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:97
msgid "HomeTown Address Information"
msgstr "HomeTown地址信息"

#: admin/includes/general-settings.php:392
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "港币"

#: admin/includes/general-settings.php:179
msgid "Hospital Address"
msgstr "医院地址"

#: admin/includes/general-settings.php:265
msgid "Hospital Logo"
msgstr "医院标志"

#. Name of the plugin
#: admin/admin.php:17
msgid "Hospital Management"
msgstr "医院管理"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Hospital Management System for wordpress plugin is ideal way to manage "
"complete hospital operation. It has different user roles like doctor, "
"patient, nurse, pharmacist , accountant, laboratory staff and Support staff."
msgstr ""
"wordpress插件的医院管理系统是管理整个医院运营的理想方式。它有不同的用户角色，"
"如医生、病人、护士、药剂师、会计师、实验室人员和支持人员。"

#: admin/includes/general-settings.php:163
msgid "Hospital Name"
msgstr "医院名称"

#: admin/includes/general-settings.php:469
msgid "Hospital Name print in Prescription"
msgstr "医院名称打印在处方中"

#: template/prescription.php:754 template/prescription.php:820
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:449
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:515
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: translation_string.php:11
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: template/instrument.php:411
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:79
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://codecanyon.net/user/dasinfomedia"
msgstr "http://codecanyon.net/user/dasinfomedia"

#. URI of the plugin
msgid "http://www.mobilewebs.net/mojoomla/extend/wordpress/hospital/"
msgstr "http://www.mobilewebs.net/mojoomla/extend/wordpress/hospital/"

#: admin/includes/general-settings.php:394
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: translation_string.php:46
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:682
msgid "ID Of Bed"
msgstr "床的ID"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:188
msgid "Id of Patient"
msgstr "患者的身份"

#: template/accountant.php:533 template/ambulance.php:758
#: template/ambulance.php:773 template/diagnosis.php:1190
#: template/doctor.php:873 template/laboratorystaff.php:532
#: template/nurse.php:631 template/outpatient.php:1016 template/patient.php:850
#: template/patient.php:1138 template/pharmacist.php:536
#: template/prescription.php:1262 template/supportstaff.php:563
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:185
#: admin/includes/ambulance/index.php:411
#: admin/includes/ambulance/index.php:421
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:674
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:671
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1008
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:402
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:184
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:269
#: admin/includes/OT/add-opration.php:847
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1184
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:486
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:856
#: admin/includes/patient/add_patient.php:219
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:267
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:581
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:185
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1001
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1338
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:211
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: admin/includes/accountant/index.php:456 admin/includes/doctor/index.php:588
#: admin/includes/laboratorist/index.php:457
#: admin/includes/medicine/index.php:493 admin/includes/nurse/index.php:480
#: admin/includes/outpatient/index.php:761
#: admin/includes/pharmacist/index.php:457
#: admin/includes/receptionist/index.php:465
msgid "Import CSV"
msgstr "导入CSV"

#: translation_string.php:37
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: translation_string.php:76
msgid "In"
msgstr "在"

#: template/message.php:97 template/message.php:110
#: admin/includes/message/index.php:52 admin/includes/message/index.php:64
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: template/report.php:223 template/report.php:245
#: admin/includes/dasboard.php:834 admin/includes/report/graph_income.php:39
#: admin/includes/report/graph_income.php:61
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: template/invoice.php:1306 template/invoice.php:1347
#: admin/includes/invoice/add_income.php:204
#: admin/includes/invoice/add_income.php:238
msgid "Income Amount"
msgstr "收入金额"

#: translation_string.php:144
msgid "Income Entries"
msgstr "收入条目"

#: template/invoice.php:1269 template/invoice.php:1301
#: template/invoice.php:1347 admin/includes/invoice/add_income.php:178
#: admin/includes/invoice/add_income.php:202
#: admin/includes/invoice/add_income.php:238
msgid "Income Entry"
msgstr "收入"

#: template/invoice.php:1309 template/invoice.php:1347
#: admin/includes/invoice/add_income.php:207
#: admin/includes/invoice/add_income.php:238
msgid "Income Entry Label"
msgstr "收入分录标签"

#: template/invoice.php:410 admin/includes/invoice/index.php:308
msgid "Income List"
msgstr "收入清单"

#: admin/includes/dasboard.php:812
msgid "Income Payment"
msgstr "आय भुगतान"

#: template/report.php:424 admin/includes/dasboard.php:768
#: admin/includes/report/index.php:227
msgid "Income Report"
msgstr "收入报告"

#: template/report.php:231 admin/includes/dasboard.php:820
#: admin/includes/report/graph_income.php:47
msgid "Income Report By Month"
msgstr "每月收入报告"

#: admin/includes/general-settings.php:396
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: admin/admin.php:27 admin/includes/access_right/accountant.php:382
#: admin/includes/access_right/doctor.php:375
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:380
#: admin/includes/access_right/nurse.php:380
#: admin/includes/access_right/Patient.php:380
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:382
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:379
msgid "Inpatient"
msgstr "住院"

#: template/operation.php:667 admin/includes/OT/add-opration.php:539
msgid "Inprogress"
msgstr "进行中"

#: template/instrument.php:895 admin/includes/access_right/accountant.php:1270
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1198
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1281
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1284
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1279
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1283
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1251
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:114
msgid "Instrument"
msgstr "仪器"

#: template/instrument.php:941
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:160
msgid "Instrument Assign Date"
msgstr "仪器分配日期"

#: template/instrument.php:419
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:87
msgid "Instrument charge"
msgstr "仪器充电"

#: template/instrument.php:245 template/instrument.php:262
#: template/instrument.php:384
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:52
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:260
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:272
msgid "Instrument Code"
msgstr "仪器代码"

#: template/instrument.php:624 template/instrument.php:642
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:59
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:72
msgid "Instrument Code & Name"
msgstr "仪器代码和名称"

#: translation_string.php:89
msgid "Instrument Description"
msgstr "仪器说明"

#: translation_string.php:88
msgid "Instrument Details"
msgstr "仪器详情"

#: template/instrument.php:381
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:49
msgid "Instrument Info:"
msgstr "仪器信息："

#: template/instrument.php:186 admin/includes/instrument-mgt/index.php:174
msgid "Instrument List"
msgstr "仪器清单"

#: admin/admin.php:41
msgid "Instrument Mgt"
msgstr "仪器管理"

#: template/instrument.php:394
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:62
msgid "Instrument Name"
msgstr "仪器名称"

#: fronted_template.php:1032 admin/admin.php:54 admin/includes/dasboard.php:470
#: admin/includes/access_right/accountant.php:1081
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1026
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1091
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1094
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1089
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1093
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1069
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: translation_string.php:112
msgid "Invoice Charges"
msgstr "发票费用"

#: translation_string.php:94
msgid "Invoice Details"
msgstr "发票明细"

#: template/invoice.php:498 template/invoice.php:512 template/invoice.php:813
#: template/invoice.php:951 template/invoice.php:962 template/report.php:629
#: template/report.php:640 admin/includes/invoice/add_invoice.php:162
#: admin/includes/invoice/income-list.php:65
#: admin/includes/invoice/income-list.php:77
#: admin/includes/invoice/index.php:475 admin/includes/invoice/index.php:489
#: admin/includes/report/data_table_income.php:102
#: admin/includes/report/data_table_income.php:113
msgid "Invoice ID"
msgstr "发票ID"

#: template/invoice.php:1309 admin/includes/invoice/add_income.php:207
msgid "Invoice Income"
msgstr "发票收入"

#: template/instrument.php:557
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:225
msgid "Invoice Info:"
msgstr "发票信息："

#: template/invoice.php:381 admin/includes/invoice/index.php:294
msgid "Invoice List"
msgstr "发票清单"

#: translation_string.php:107
msgid "Invoice Payment Receipt"
msgstr "发票付款收据"

#: template/invoice.php:841 admin/includes/invoice/add_invoice.php:190
msgid "Invoice Title"
msgstr "发票标题"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:595
msgid "InvoiceNo"
msgstr "发票号码"

#: admin/includes/general-settings.php:398
msgid "Israeli New Sheqel"
msgstr "以色列新谢克尔"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "January"
msgstr "一月"

#: admin/includes/general-settings.php:400
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日圆"

#: fronted_template.php:200
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: template/virtual_appointment.php:332
msgid "Join Virtual Appointment"
msgstr "加入虚拟约会"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1087
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1186
msgid "Join Zoom Virtual Appointment"
msgstr "加入 Zoom 虚拟约会"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "July"
msgstr "七月"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "June"
msgstr "六月"

#: admin/includes/general-settings.php:465
msgid "Keeps Hospital Name In Prescription print"
msgstr "在处方打印中保留医院名称"

#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:268
msgid "Laboratories Access Right"
msgstr "实验室访问权限"

#: admin/includes/access_right/index.php:35
msgid "Laboratorist"
msgstr "Laboratorist"

#: translation_string.php:122
msgid "laboratorist"
msgstr "化验员"

#: admin/includes/laboratorist/index.php:239
msgid "Laboratorist CSV Successfully Uploaded."
msgstr "Laboratorist CSV已成功上传。"

#: fronted_template.php:963 admin/admin.php:32 template/event.php:610
#: template/event.php:623 admin/includes/dasboard.php:428
#: admin/includes/access_right/accountant.php:565
#: admin/includes/access_right/doctor.php:547
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:572
#: admin/includes/access_right/nurse.php:572
#: admin/includes/access_right/Patient.php:570
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:574
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:571
#: admin/includes/event/add-event.php:135
#: admin/includes/event/add-event.php:148
msgid "Laboratory Staff"
msgstr "实验室人员"

#: translation_string.php:140
msgid "Laboratory Staff Details"
msgstr "实验室人员详细信息"

#: template/laboratorystaff.php:237 template/laboratorystaff.php:246
#: admin/includes/laboratorist/index.php:465
#: admin/includes/laboratorist/index.php:475
msgid "Laboratory Staff Email"
msgstr "实验室员工电邮"

#: template/laboratorystaff.php:201 admin/includes/laboratorist/index.php:395
msgid "Laboratory Staff List"
msgstr "实验室人员名单"

#: template/laboratorystaff.php:235 template/laboratorystaff.php:244
#: admin/includes/laboratorist/index.php:464
#: admin/includes/laboratorist/index.php:474
msgid "Laboratory Staff Name"
msgstr "实验室人员姓名"

#: translation_string.php:32
msgid "Last"
msgstr "持续"

#: template/bloodbank.php:593 template/bloodbank.php:646
#: template/bloodbank.php:663 admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:117
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:61
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:73
msgid "Last Donation Date"
msgstr "上次捐赠日期"

#: template/accountant.php:414 template/diagnosis.php:1031
#: template/doctor.php:558 template/laboratorystaff.php:414
#: template/nurse.php:444 template/outpatient.php:729 template/patient.php:714
#: template/patient.php:1048 template/pharmacist.php:417
#: template/prescription.php:1072 template/supportstaff.php:423
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:66
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:498
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:463
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:725
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:87
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:66
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:82 admin/includes/OT/add-opration.php:639
#: admin/includes/OT/add-opration.php:901
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:201
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:573
#: admin/includes/patient/add_patient.php:84
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:177
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:298
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:66
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:793
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1055
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:71
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: admin/admin.php:21
msgid "Licence Settings"
msgstr "许可证设置"

#: translation_string.php:27
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: admin/includes/bed/add-bed.php:138
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:440
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1345
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: admin/includes/auditlog/index.php:17
msgid "Log data cleared successfully"
msgstr "日志数据清除成功"

#: fronted_template.php:504
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: translation_string.php:126
msgid ""
"Login failed: You have entered an incorrect Username or password, please try "
"again."
msgstr "登录失败：您输入的用户名或密码不正确，请重试。"

#: translation_string.php:127
msgid ""
"Login failed: Your account is inactive. Contact your administrator to "
"activate it."
msgstr "登录失败：您的帐户处于非活动状态。请联系您的管理员以激活它。"

#: template/accountant.php:501 template/diagnosis.php:1121
#: template/doctor.php:700 template/laboratorystaff.php:500
#: template/nurse.php:531 template/outpatient.php:839 template/patient.php:818
#: template/pharmacist.php:504 template/prescription.php:1163
#: template/supportstaff.php:509
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:153
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:584
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:566
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:867
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:229
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:152
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:169
#: admin/includes/OT/add-opration.php:742
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1043
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:301
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:715
#: admin/includes/patient/add_patient.php:188
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:440
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:153
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:896
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1197
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:157
msgid "Login Information"
msgstr "登录信息"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:235
msgid "Login Link"
msgstr "登录链接"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:190
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:282
msgid "Login Page  Link"
msgstr "登录页面链接"

#: admin/includes/general-settings.php:526
msgid "Mail Notification Virtual Appointment Reminder"
msgstr "邮件通知虚拟约会提醒"

#: admin/admin.php:61
msgid "Mail Template"
msgstr "邮件模板"

#: admin/includes/news-letter/index.php:107
msgid "MailChimp API key"
msgstr "MailChimp API密钥"

#: admin/includes/news-letter/campaign.php:27
msgid "MailChimp list"
msgstr "MailChimp列表"

#: admin/includes/news-letter/sync.php:46
msgid "Mailing List"
msgstr "邮件列表"

#: admin/includes/general-settings.php:402
msgid "Malaysian Ringgit"
msgstr "马来西亚林吉特"

#: template/accountant.php:431 template/bloodbank.php:535
#: template/diagnosis.php:1061 template/doctor.php:575
#: template/laboratorystaff.php:431 template/nurse.php:462
#: template/outpatient.php:760 template/patient.php:748
#: template/patient.php:1056 template/pharmacist.php:435
#: template/prescription.php:1102 template/supportstaff.php:440
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:83
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:515
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:59
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:497
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:742
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:104
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:83
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:100
#: admin/includes/OT/add-opration.php:673
#: admin/includes/OT/add-opration.php:918
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:232
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:590
#: admin/includes/patient/add_patient.php:118
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:185
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:315
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:84
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:827
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1072
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:88
msgid "Male"
msgstr "男"

#: translation_string.php:97
msgid "male"
msgstr "男性"

#: template/medicine.php:574 template/medicine.php:658
#: template/medicine.php:693 admin/includes/medicine/add_medicine.php:184
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:268
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
msgid "Manufactured Date"
msgstr "制造日期"

#: template/medicine.php:570 template/medicine.php:654
#: template/medicine.php:693 admin/includes/medicine/add_medicine.php:180
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:264
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
msgid "Manufacturer Company Name"
msgstr "制造商公司名称"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "March"
msgstr "游行"

#: template/event.php:652 template/message/composemail.php:116
#: admin/includes/event/add-event.php:177
#: admin/includes/message/composemail.php:103
msgid "Max. 160 Character"
msgstr "最大。 160性格"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "May"
msgstr "可以"

#: template/prescription.php:717 template/prescription.php:784
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:412
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:479
msgid "Medication"
msgstr "药物治疗"

#: fronted_template.php:941 admin/admin.php:35 template/medicine.php:499
#: template/medicine.php:591 template/medicine.php:693
#: template/medicine.php:971 admin/includes/access_right/accountant.php:658
#: admin/includes/access_right/doctor.php:633
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:668
#: admin/includes/access_right/nurse.php:668
#: admin/includes/access_right/Patient.php:666
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:670
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:663
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:109
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:201
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:100
msgid "Medicine"
msgstr "医学"

#: translation_string.php:74
msgid "Medicine Category"
msgstr "医学类别"

#: admin/includes/medicine/index.php:28
msgid "Medicine Category Inserted Successfully."
msgstr "医学类别成功插入。"

#: translation_string.php:73
msgid "Medicine Description"
msgstr "药品说明"

#: translation_string.php:72
msgid "Medicine Details"
msgstr "医学细节"

#: template/medicine.php:524 template/medicine.php:612
#: template/medicine.php:693 admin/includes/medicine/add_medicine.php:134
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:222
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
msgid "Medicine ID"
msgstr "医学ID"

#: template/medicine.php:225 admin/includes/medicine/index.php:404
msgid "Medicine List"
msgstr "医药清单"

#: template/medicine.php:283 template/medicine.php:303
#: template/medicine.php:501 template/medicine.php:593
#: template/medicine.php:693 admin/includes/medicine/add_medicine.php:111
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:203
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/index.php:499 admin/includes/medicine/index.php:514
msgid "Medicine Name"
msgstr "医学名称"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1204
msgid "Medicine Out Of Stock Laboratory Staff Reminder Template"
msgstr "药品缺货实验室工作人员提醒模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1221
msgid "Medicine Out Of Stock Reminder Mail template"
msgstr "药品缺货提醒邮件模板"

#: template/medicine.php:734 template/medicine.php:752
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:32
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:44
msgid "Medicine Price"
msgstr "医药价格"

#: admin/includes/medicine/index.php:387
msgid "Medicine Uploaded Successfully"
msgstr "医学上传成功"

#: admin/includes/dasboard.php:413
msgid "Medicines"
msgstr "药品"

#: fronted_template.php:197
msgid "Meeting ID:"
msgstr "会议编号："

#: admin/includes/access_right/accountant.php:276
#: admin/includes/access_right/doctor.php:273
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:273
#: admin/includes/access_right/nurse.php:272
#: admin/includes/access_right/Patient.php:272
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:273
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:272
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: fronted_template.php:723 admin/admin.php:56 admin/includes/dasboard.php:278
#: admin/includes/access_right/accountant.php:1175
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1112
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1185
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1188
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1183
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1187
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1159
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: template/message/composemail.php:91 template/message/view_message.php:270
#: admin/includes/message/composemail.php:79
#: admin/includes/message/view_message.php:250
msgid "Message Comment"
msgstr "留言评论"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:729
msgid "Message Content"
msgstr "消息内容"

#: template/message.php:71 admin/includes/message/index.php:36
msgid "Message deleted successfully"
msgstr "消息已成功删除"

#: template/message/inbox.php:33 template/message/sendbox.php:31
#: admin/includes/message/inbox.php:32 admin/includes/message/sendbox.php:29
msgid "Message For"
msgstr "留言"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:730
msgid "Message Link "
msgstr "Message_Link"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:700
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:717
msgid "Message Received Template"
msgstr "消息已接收模板"

#: template/message.php:63 admin/includes/message/index.php:30
msgid "Message send successfully"
msgstr "消息发送成功"

#: class/message.php:166 class/message.php:295
msgid "Message sent "
msgstr "消息已发送"

#: admin/includes/general-settings.php:560
msgid "Message Setting"
msgstr "消息设置"

#: template/message/composemail.php:55
#: admin/includes/message/composemail.php:53
msgid "Message To"
msgstr "消息到"

#: admin/includes/general-settings.php:408
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: template/accountant.php:406 template/diagnosis.php:1027
#: template/doctor.php:550 template/laboratorystaff.php:406
#: template/nurse.php:436 template/outpatient.php:725 template/patient.php:710
#: template/patient.php:1040 template/pharmacist.php:409
#: template/prescription.php:1068 template/supportstaff.php:415
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:58
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:489
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:459
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:717
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:79
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:58
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:74 admin/includes/OT/add-opration.php:635
#: admin/includes/OT/add-opration.php:893
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:197
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:565
#: admin/includes/patient/add_patient.php:80
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:169
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:290
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:58
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:789
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1047
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:63
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名字"

#: translation_string.php:128
msgid "Mobile"
msgstr "移动"

#: template/accountant.php:236 template/accountant.php:245
#: template/accountant.php:487 template/diagnosis.php:1108
#: template/doctor.php:685 template/laboratorystaff.php:236
#: template/laboratorystaff.php:245 template/laboratorystaff.php:486
#: template/nurse.php:246 template/nurse.php:258 template/nurse.php:517
#: template/outpatient.php:825 template/patient.php:804
#: template/patient.php:1121 template/pharmacist.php:236
#: template/pharmacist.php:245 template/pharmacist.php:490
#: template/prescription.php:1150 template/supportstaff.php:239
#: template/supportstaff.php:249 template/supportstaff.php:495
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:139
#: admin/includes/accountant/index.php:464
#: admin/includes/accountant/index.php:475
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:570
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:552
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:853
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:214 admin/includes/doctor/index.php:600
#: admin/includes/doctor/index.php:613
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:138
#: admin/includes/laboratorist/index.php:466
#: admin/includes/laboratorist/index.php:476
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:155 admin/includes/nurse/index.php:490
#: admin/includes/nurse/index.php:501 admin/includes/OT/add-opration.php:728
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1029
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:287
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:701
#: admin/includes/outpatient/index.php:770
#: admin/includes/outpatient/index.php:783
#: admin/includes/patient/add_patient.php:174
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:250
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:426
#: admin/includes/patient/index.php:359 admin/includes/patient/index.php:373
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:139
#: admin/includes/pharmacist/index.php:465
#: admin/includes/pharmacist/index.php:475
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:882
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1183
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:143
#: admin/includes/receptionist/index.php:474
#: admin/includes/receptionist/index.php:485
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#. Author of the plugin
msgid "Mojoomla"
msgstr "莫乔姆拉"

#: template/appointment.php:1338
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: template/prescription.php:753 template/prescription.php:819
#: template/report.php:223 template/report.php:237 template/report.php:306
#: template/report.php:320 admin/includes/dasboard.php:812
#: admin/includes/dasboard.php:826 admin/includes/dasboard.php:916
#: admin/includes/dasboard.php:930
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:448
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:514
#: admin/includes/report/graph_expense.php:38
#: admin/includes/report/graph_expense.php:52
#: admin/includes/report/graph_income.php:39
#: admin/includes/report/graph_income.php:53
msgid "Month"
msgstr "月"

#: translation_string.php:10
msgid "month"
msgstr "月"

#: admin/includes/report/appointment_report.php:107
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: template/appointment.php:1154 template/appointment.php:1361
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:272
msgid "Morning"
msgstr "早上"

#: admin/includes/general-settings.php:405
msgid "Moroccan Dirham"
msgstr "摩洛哥迪拉姆"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:94
msgid "MSG91"
msgstr "味精91"

#: fronted_template.php:501
msgid "My Profile"
msgstr "我的简历"

#: template/account.php:236 template/bloodbank.php:641
#: template/bloodbank.php:658 template/instrument.php:246
#: template/instrument.php:263 template/instrument.php:485
#: template/supportstaff.php:237 template/supportstaff.php:247
#: template/view_past_participle_list.php:32
#: template/view_past_participle_list.php:39
#: template/virtual_appointment.php:485 template/virtual_appointment.php:492
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:56
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:68
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:153
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:261
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:273
#: admin/includes/receptionist/index.php:472
#: admin/includes/receptionist/index.php:483
#: admin/includes/virtual_appointment/view_past_participle_list.php:32
#: admin/includes/virtual_appointment/view_past_participle_list.php:39
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:326
msgid "Name Of Department "
msgstr "部门名称"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:459
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:504
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:550
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:816
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:860
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:901
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:944
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:990
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1036
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1132
msgid "Name Of Doctor"
msgstr "医生的名字"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:325
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:370
msgid "Name Of Dr Doctor"
msgstr "博士的名字"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:189
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:234
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:281
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:327
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:371
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:416
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:462
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:508
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:552
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:596
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:639
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:685
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:731
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:774
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:818
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:863
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:904
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:947
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:993
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1039
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1089
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1138
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1187
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1233
msgid "Name Of Hospital"
msgstr "医院名称"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:413
msgid "Name of Nurse"
msgstr "护士姓名"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:414
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:458
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:505
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:551
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:594
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:638
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:681
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:772
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:817
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:859
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:900
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:943
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:989
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1035
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1181
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1231
msgid "Name Of Patient"
msgstr "病人姓名"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:324
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:369
msgid "Name of Patient"
msgstr "病人姓名"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:727
msgid "Name Of Receiver"
msgstr "接收人姓名"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:728
msgid "Name Of Sender"
msgstr "发件人姓名"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:277
msgid "Name Of User"
msgstr "用户名"

#: template/diagnosis.php:420
msgid "New Diagnosis Report Request"
msgstr "新的诊断报告请求"

#: template/account.php:261 template/account.php:263
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: translation_string.php:109
msgid "NEW ROW"
msgstr "新行"

#: admin/includes/general-settings.php:413
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: translation_string.php:33
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: admin/includes/general-settings.php:415
msgid "Nigeria Naira"
msgstr "尼日利亚奈拉"

#: template/prescription.php:763 template/prescription.php:829
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:458
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:524
msgid "Night "
msgstr "晚"

#: admin/includes/auditlog/index.php:53
msgid "No any Log found"
msgstr "找不到任何日志"

#: translation_string.php:55
msgid "No any patient history found"
msgstr "没有发现任何患者病史"

#: template/diagnosis.php:581 admin/includes/diagnosis/index.php:330
msgid "No any Report"
msgstr "没有任何报道"

#: admin/includes/dasboard.php:522 admin/includes/dasboard.php:563
#: admin/includes/dasboard.php:616 admin/includes/dasboard.php:660
#: admin/includes/dasboard.php:710 admin/includes/dasboard.php:757
msgid "No Data Available"
msgstr "无可用数据"

#: admin/includes/dasboard.php:863 admin/includes/dasboard.php:967
#: admin/includes/report/graph_expense.php:90
#: admin/includes/report/graph_income.php:91
msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

#: translation_string.php:22
msgid "No data available in table"
msgstr "表中没有数据"

#: translation_string.php:30
msgid "No matching records found"
msgstr "没有找到匹配的记录"

#: template/prescription.php:748 template/prescription.php:814
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:443
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:509
msgid "No Of"
msgstr "不"

#: admin/includes/report/appointment_report.php:40
#: admin/includes/report/appointment_report.php:78
msgid "No of Appointment Request"
msgstr "没有预约请求"

#: template/fail_report.php:34 template/occupation_report.php:121
#: template/report.php:157 admin/includes/report/fail_report.php:37
#: admin/includes/report/index.php:133
msgid "No of Fail Operation"
msgstr "失败操作"

#: template/occupation_report.php:72 template/operation_report.php:35
#: template/report.php:91 admin/includes/report/index.php:79
#: admin/includes/report/operation_report.php:37
msgid "No of Operation"
msgstr "没有操作"

#: template/outpatient.php:974
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:443
msgid "No Report"
msgstr "没有报道"

#: admin/includes/general-settings.php:411
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

#: template/appointment.php:1138 template/medicine.php:531
#: template/medicine.php:619 template/medicine.php:693
#: template/prescription.php:853
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:256
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:141
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:229
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:547
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: fronted_template.php:1303 template/event.php:557
#: admin/includes/dasboard.php:724 admin/includes/event/add-event.php:82
#: admin/includes/event/index.php:423
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: translation_string.php:18
msgid "Notice Comment"
msgstr "通知评论："

#: translation_string.php:16
msgid "Notice Details"
msgstr "通知细节"

#: translation_string.php:20
msgid "Notice End Date"
msgstr "通知结束日期："

#: fronted_template.php:404 admin/includes/dasboard.php:165
msgid "Notice For"
msgstr "请注意"

#: fronted_template.php:404 admin/includes/dasboard.php:165
msgid "Notice Name"
msgstr "通知名称"

#: translation_string.php:19
msgid "Notice Start Date"
msgstr "通知开始日期："

#: translation_string.php:17
msgid "Notice Title"
msgstr "公告标题："

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: template/bloodbank.php:399 template/bloodbank.php:412
#: template/bloodbank.php:492 template/bloodbank.php:585
#: template/bloodbank.php:645 template/bloodbank.php:662
#: template/bloodbank.php:790 template/bloodbank.php:808
#: template/bloodbank.php:1037
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:109
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-group.php:53
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:119
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:60
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:72
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:59
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:72
#: admin/includes/blood-bank/index.php:410
#: admin/includes/blood-bank/index.php:418
msgid "Number Of Bags"
msgstr "袋数"

#: template/report.php:135 admin/includes/report/index.php:112
msgid "Number Of Fail Operation"
msgstr "失败操作次数"

#: template/report.php:69 admin/includes/report/index.php:58
msgid "Number Of Operation"
msgstr "操作次数"

#: fronted_template.php:675 admin/admin.php:29 template/bedallotment.php:205
#: template/bedallotment.php:222 template/event.php:607 template/event.php:620
#: admin/includes/dasboard.php:248
#: admin/includes/access_right/accountant.php:429
#: admin/includes/access_right/doctor.php:418
#: admin/includes/access_right/index.php:32
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:428
#: admin/includes/access_right/nurse.php:428
#: admin/includes/access_right/Patient.php:428
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:430
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:427
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:203
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:215
#: admin/includes/event/add-event.php:132
#: admin/includes/event/add-event.php:145
msgid "Nurse"
msgstr "护士"

#: translation_string.php:119
msgid "nurse"
msgstr "护士"

#: admin/includes/access_right/nurse.php:267
msgid "Nurse Access Right"
msgstr "护士访问权限"

#: translation_string.php:70
msgid "Nurse Details"
msgstr "护士详细信息"

#: template/nurse.php:247 template/nurse.php:259
#: admin/includes/nurse/index.php:489 admin/includes/nurse/index.php:500
msgid "Nurse Email"
msgstr "护士电子邮件"

#: translation_string.php:71
msgid "Nurse Image"
msgstr "护士形象："

#: template/nurse.php:210 admin/includes/nurse/index.php:415
msgid "Nurse List"
msgstr "护士名单"

#: template/nurse.php:244 template/nurse.php:256
#: admin/includes/nurse/index.php:487 admin/includes/nurse/index.php:498
msgid "Nurse Name"
msgstr "护士姓名"

#: translation_string.php:50
msgid "Nurse Notes"
msgstr "护士笔记"

#: admin/includes/nurse/index.php:258
msgid "Nurses CSV Successfully Uploaded."
msgstr "护士CSV已成功上传。"

#: translation_string.php:56
msgid "O+"
msgstr "O +"

#: translation_string.php:57
msgid "O-"
msgstr "O-"

#: admin/includes/report/occupancy_report.php:60
msgid "Occupancy Report"
msgstr "占用报告"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "October"
msgstr "Octomber"

#: template/account.php:401 template/doctor.php:589
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:758
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:118
#: admin/includes/OT/add-opration.php:934
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:606
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:331
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1088
msgid "Office Address"
msgstr "办公地址"

#: template/doctor.php:584 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:753
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:113
#: admin/includes/OT/add-opration.php:929
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:601
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:326
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1083
msgid "Office Address Information"
msgstr "办公室地址信息"

#: admin/includes/general-settings.php:187
msgid "Official Phone Number"
msgstr "官方电话号码"

#: admin/includes/accountant/index.php:363 admin/includes/doctor/index.php:492
#: admin/includes/laboratorist/index.php:361 admin/includes/nurse/index.php:385
#: admin/includes/outpatient/index.php:632
#: admin/includes/pharmacist/index.php:366
#: admin/includes/receptionist/index.php:373
msgid "Only CSV file are allow."
msgstr "只允许CSV文件。"

#: translation_string.php:45 admin/includes/doctor/add_doctor.php:410
msgid "Only jpg,jpeg,png File allowed"
msgstr "只允许jpg，jpeg，png文件"

#: admin/includes/report/fail_report.php:75
msgid "Opearion Fail Report"
msgstr "Opearion失败报告"

#: admin/includes/report/operation_report.php:74
msgid "Opearion Report"
msgstr "Opearion报道"

#: translation_string.php:83
msgid "Operated"
msgstr "操作"

#: fronted_template.php:1107 admin/admin.php:44 template/operation.php:465
#: admin/includes/dasboard.php:537
#: admin/includes/access_right/accountant.php:848
#: admin/includes/access_right/doctor.php:810
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:858
#: admin/includes/access_right/nurse.php:859
#: admin/includes/access_right/Patient.php:856
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:860
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:844
#: admin/includes/OT/add-opration.php:334
msgid "Operation"
msgstr "手术"

#: template/operation.php:243 template/operation.php:257
#: admin/includes/OT/index.php:187 admin/includes/OT/index.php:202
msgid "Operation Charge"
msgstr "运营费用"

#: template/operation.php:603 admin/includes/OT/add-opration.php:475
msgid "Operation Date"
msgstr "运营日期"

#: translation_string.php:14
msgid "Operation Details"
msgstr "操作细节"

#: template/fail_report.php:20 template/fail_report.php:62
#: template/occupation_report.php:108 template/occupation_report.php:161
#: template/report.php:143 template/report.php:419
#: admin/includes/report/fail_report.php:23 admin/includes/report/index.php:119
#: admin/includes/report/index.php:224
msgid "Operation Fail Report"
msgstr "操作失败报告"

#: template/operation.php:208 admin/includes/OT/index.php:109
msgid "Operation List"
msgstr "操作清单"

#: fronted_template.php:1124 template/operation.php:239
#: template/operation.php:253 admin/includes/dasboard.php:554
#: admin/includes/OT/index.php:183 admin/includes/OT/index.php:198
msgid "Operation Name"
msgstr "操作名称"

#: translation_string.php:134
msgid "Operation name"
msgstr "操作名称："

#: template/occupation_report.php:58 template/occupation_report.php:156
#: template/operation_report.php:21 template/operation_report.php:62
#: template/report.php:77 template/report.php:414
#: admin/includes/report/index.php:65 admin/includes/report/index.php:222
#: admin/includes/report/operation_report.php:23
msgid "Operation Report"
msgstr "运营报告"

#: template/operation.php:246 template/operation.php:260
#: template/operation.php:641 admin/includes/OT/add-opration.php:513
#: admin/includes/OT/index.php:190 admin/includes/OT/index.php:205
msgid "Operation Status"
msgstr "运行状态"

#: template/operation.php:612 admin/includes/OT/add-opration.php:484
msgid "Operation Time"
msgstr "操作时间"

#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:411
#: admin/includes/OT/add-opration.php:587
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:741
msgid "OR Add Doctor"
msgstr "或添加医生"

#: template/account.php:290 template/accountant.php:528
#: template/diagnosis.php:1141 template/doctor.php:728
#: template/laboratorystaff.php:526 template/nurse.php:557
#: template/outpatient.php:865 template/patient.php:844
#: template/patient.php:1132 template/pharmacist.php:531
#: template/prescription.php:1185 template/supportstaff.php:535
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:180
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:610
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:592
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:893
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:257
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:178
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:195
#: admin/includes/OT/add-opration.php:768
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1069
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:327
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:741
#: admin/includes/patient/add_patient.php:214
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:261
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:466
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:180
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:922
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1223
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:183
msgid "Other Information"
msgstr "其他信息"

#: translation_string.php:75
msgid "Out"
msgstr "出去"

#: template/operation.php:247 template/operation.php:261
#: template/operation.php:679 admin/includes/OT/add-opration.php:551
#: admin/includes/OT/index.php:191 admin/includes/OT/index.php:206
msgid "Out Come Status"
msgstr "出来状态"

#: admin/admin.php:26 admin/includes/access_right/accountant.php:335
#: admin/includes/access_right/doctor.php:331
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:332
#: admin/includes/access_right/nurse.php:333
#: admin/includes/access_right/Patient.php:333
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:334
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:331
msgid "Outpatient"
msgstr "门诊病人"

#: template/outpatient.php:439 admin/includes/outpatient/index.php:666
msgid "Outpatient List"
msgstr "门诊清单"

#: admin/includes/outpatient/index.php:284
msgid "Outpatients CSV Successfully Uploaded."
msgstr "门诊病人CSV已成功上传。"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:277
#: admin/includes/access_right/doctor.php:274
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:274
#: admin/includes/access_right/nurse.php:273
#: admin/includes/access_right/Patient.php:273
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:274
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:273
msgid "OwnData"
msgstr "OwnData"

#: template/invoice.php:1168 template/invoice.php:1169
#: template/invoice.php:1392 template/invoice.php:1393
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:58
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:59
#: admin/includes/invoice/add_income.php:117
#: admin/includes/invoice/add_income.php:118
msgid "Paid"
msgstr "付费"

#: template/invoice.php:503 template/invoice.php:517
#: admin/includes/invoice/index.php:480 admin/includes/invoice/index.php:494
msgid "Paid Amount "
msgstr "支付的金额"

#: template/invoice.php:1170 template/invoice.php:1171
#: template/invoice.php:1394 template/invoice.php:1395
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:60
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:61
#: admin/includes/invoice/add_income.php:119
#: admin/includes/invoice/add_income.php:120
msgid "Part Paid"
msgstr "部分付费"

#: template/account.php:254 template/accountant.php:520
#: template/appointment.php:1262 template/diagnosis.php:1135
#: template/doctor.php:720 template/edit_meeting.php:66
#: template/laboratorystaff.php:519 template/nurse.php:550
#: template/outpatient.php:858 template/patient.php:837
#: template/pharmacist.php:523 template/prescription.php:1179
#: template/supportstaff.php:528 template/virtual_appointment.php:438
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:172
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:380
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:603
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:585
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:886
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:249
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:171
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1086
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1136
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1185
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:188
#: admin/includes/OT/add-opration.php:761
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1062
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:320
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:734
#: admin/includes/patient/add_patient.php:207
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:459
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:172
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:915
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1216
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:176
#: admin/includes/sms_setting/index.php:118
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:67
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:280
msgid "Password Of User"
msgstr "用户密码"

#: fronted_template.php:198
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: template/view_past_participle_list.php:16
#: template/virtual_appointment.php:469
#: admin/includes/virtual_appointment/view_past_participle_list.php:16
msgid "Past Participle List"
msgstr "过去分词列表"

#: fronted_template.php:345 fronted_template.php:635 template/ambulance.php:353
#: template/ambulance.php:372 template/ambulance.php:580
#: template/bedallotment.php:204 template/bedallotment.php:221
#: template/bedallotment.php:434 template/bloodbank.php:989
#: template/diagnosis.php:638 template/event.php:605 template/event.php:618
#: template/instrument.php:623 template/instrument.php:641
#: template/instrument.php:855 template/invoice.php:500
#: template/invoice.php:514 template/invoice.php:821 template/invoice.php:1125
#: template/medicine.php:901 template/operation.php:240
#: template/operation.php:254 template/operation.php:398
#: template/prescription.php:577 template/transfer.php:56
#: template/virtual_appointment.php:273 template/virtual_appointment.php:284
#: admin/includes/dasboard.php:105 admin/includes/dasboard.php:220
#: admin/includes/access_right/index.php:29
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:111
#: admin/includes/ambulance/index.php:287
#: admin/includes/ambulance/index.php:301
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:155
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:202
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:214
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:56
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:71
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:235
#: admin/includes/event/add-event.php:130
#: admin/includes/event/add-event.php:143
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:93
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:58
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:71
#: admin/includes/invoice/add_income.php:76
#: admin/includes/invoice/add_invoice.php:170
#: admin/includes/invoice/index.php:477 admin/includes/invoice/index.php:491
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:48
#: admin/includes/OT/add-opration.php:283 admin/includes/OT/index.php:184
#: admin/includes/OT/index.php:199
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:302
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:169
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:180
msgid "Patient"
msgstr "患者"

#: translation_string.php:118
msgid "patient"
msgstr "患者"

#: template/appointment.php:738 template/appointment.php:754
#: admin/includes/appointment/index.php:302
#: admin/includes/appointment/index.php:311
msgid "Patient "
msgstr "患者"

#: admin/includes/access_right/Patient.php:267
msgid "Patient Access Right"
msgstr "患者访问权限"

#: admin/includes/outpatient/index.php:624
msgid "Patient Actived Successfully"
msgstr "患者活跃成功"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1008
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1025
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1073
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1122
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1171
msgid "Patient Appointment Approve Mail template"
msgstr "患者预约批准邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:431
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:448
msgid "Patient Appointment Booking Mail template"
msgstr "患者预约预约邮件模板"

#: admin/includes/general-settings.php:576
msgid "Patient Approval Setting"
msgstr "病人批准设置"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:223
msgid "Patient Approved Template"
msgstr "病人批准的模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:206
msgid "Patient Approved Template "
msgstr "病人批准的模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:359
msgid "Patient Assign to Doctor Mail Template"
msgstr "患者分配给医生邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:342
msgid "Patient Assigned To Doctor Mail Template"
msgstr "病人分配给医生邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:314
msgid "Patient Assigned to Doctor Patient Mail Template"
msgstr "患者被分配给医生患者邮件模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:386
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:403
msgid "Patient Assigned to Nurse Mail Template"
msgstr "病人分配给护士邮件模板"

#: template/outpatient.php:613 template/patient.php:622
#: admin/includes/outpatient/index.php:835 admin/includes/patient/index.php:442
msgid "Patient Detail"
msgstr "患者详细资料"

#: translation_string.php:47
msgid "Patient Details"
msgstr "患者详细信息："

#: template/patient.php:352 admin/includes/patient/index.php:254
msgid "Patient discharge successfully"
msgstr "患者顺利出院"

#: translation_string.php:49
msgid "Patient History"
msgstr "病史"

#: template/prescription.php:173 template/prescription.php:183
#: admin/includes/prescription/index.php:176
#: admin/includes/prescription/index.php:187
msgid "Patient ID"
msgstr "患者ID"

#: template/diagnosis.php:1016 template/invoice.php:952
#: template/invoice.php:963 template/outpatient.php:478
#: template/outpatient.php:490 template/outpatient.php:711
#: template/patient.php:439 template/patient.php:452 template/patient.php:697
#: template/patient.php:1025 template/prescription.php:1057
#: template/report.php:630 template/report.php:641
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:446
#: admin/includes/invoice/income-list.php:66
#: admin/includes/invoice/income-list.php:78
#: admin/includes/OT/add-opration.php:622
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:184
#: admin/includes/outpatient/index.php:769
#: admin/includes/outpatient/index.php:782
#: admin/includes/patient/add_patient.php:67
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:154
#: admin/includes/patient/index.php:358 admin/includes/patient/index.php:372
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:776
#: admin/includes/report/data_table_income.php:103
#: admin/includes/report/data_table_income.php:114
msgid "Patient Id"
msgstr "患者ID"

#: template/diagnosis.php:436 template/diagnosis.php:455
#: template/diagnosis.php:854 template/diagnosis.php:864
#: admin/includes/diagnosis/index.php:242
#: admin/includes/diagnosis/index.php:256
msgid "Patient ID-Name"
msgstr "患者ID-名称"

#: translation_string.php:65
msgid "Patient Information"
msgstr "患者信息："

#: template/patient.php:363 admin/includes/patient/index.php:271
msgid "Patient List"
msgstr "病人名单"

#: fronted_template.php:366 fronted_template.php:1068 fronted_template.php:1121
#: fronted_template.php:1185 fronted_template.php:1224
#: template/bloodbank.php:788 template/bloodbank.php:806
#: template/edit_meeting.php:34 template/invoice.php:953
#: template/invoice.php:964 template/medicine.php:732 template/medicine.php:750
#: template/outpatient.php:477 template/outpatient.php:489
#: template/patient.php:438 template/patient.php:451
#: template/prescription.php:174 template/prescription.php:184
#: template/report.php:631 template/report.php:642
#: template/virtual_appointment.php:406 admin/includes/dasboard.php:127
#: admin/includes/dasboard.php:498 admin/includes/dasboard.php:551
#: admin/includes/dasboard.php:603 admin/includes/dasboard.php:645
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:57
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:70
#: admin/includes/invoice/income-list.php:67
#: admin/includes/invoice/income-list.php:79
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:30
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:42
#: admin/includes/outpatient/index.php:768
#: admin/includes/outpatient/index.php:781 admin/includes/patient/index.php:357
#: admin/includes/patient/index.php:371
#: admin/includes/prescription/index.php:177
#: admin/includes/prescription/index.php:188
#: admin/includes/report/data_table_income.php:104
#: admin/includes/report/data_table_income.php:115
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:35
msgid "Patient Name"
msgstr "患者姓名"

#: fronted_template.php:194
msgid "Patient Name:"
msgstr "患者姓名 ："

#: translation_string.php:130
msgid "Patient Registration"
msgstr "患者登记"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:159
msgid "Patient Registration Template "
msgstr "病人注册模板"

#: template/bedallotment.php:485 template/operation.php:446
#: template/patient.php:1246 template/transfer.php:90
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:188
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:90
#: admin/includes/OT/add-opration.php:315
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:184
msgid "Patient Status"
msgstr "患者状况"

#: translation_string.php:101
msgid "Patient Transaction"
msgstr "病人交易"

#: class/hospital-management.php:259
msgid "patient_note"
msgstr "patient_note"

#: template/invoice.php:608 template/invoice.php:1332
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: admin/includes/general-settings.php:295
msgid "Paymaster Setting"
msgstr "付款管理员设置"

#: translation_string.php:106
msgid "Payment By"
msgstr "付款方式："

#: template/invoice.php:1222 admin/includes/invoice/add_income.php:142
msgid "Payment Details"
msgstr "付款详情"

#: translation_string.php:105
msgid "Payment History"
msgstr "支付历史"

#: template/invoice.php:956 template/invoice.php:967 template/invoice.php:1180
#: template/report.php:634 template/report.php:645
#: admin/includes/general-settings.php:315
#: admin/includes/invoice/add_income.php:129
#: admin/includes/invoice/income-list.php:70
#: admin/includes/invoice/income-list.php:82
#: admin/includes/report/data_table_income.php:107
#: admin/includes/report/data_table_income.php:118
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:567
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:584
msgid "Payment Received against Invoice Template"
msgstr "收到发票模板的付款"

#: admin/includes/general-settings.php:311
msgid "Payment Setting"
msgstr "贝宝设置"

#: admin/includes/general-settings.php:320
msgid "Paypal"
msgstr "贝宝"

#: admin/includes/general-settings.php:344
msgid "Paypal Email Id"
msgstr "贝宝电子邮件 ID"

#: translation_string.php:79
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: template/diagnosis.php:966
msgid "Pending"
msgstr "有待"

#: template/medicine.php:539 template/medicine.php:627
#: template/medicine.php:693 admin/includes/medicine/add_medicine.php:149
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:237
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: template/accountant.php:397 template/diagnosis.php:1012
#: template/doctor.php:541 template/laboratorystaff.php:397
#: template/nurse.php:427 template/outpatient.php:706 template/patient.php:692
#: template/pharmacist.php:400 template/prescription.php:1051
#: template/supportstaff.php:406 admin/includes/accountant/add_accontant.php:49
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:480
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:440
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:708
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:70
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:49
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:65 admin/includes/OT/add-opration.php:616
#: admin/includes/OT/add-opration.php:884
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:179
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:556
#: admin/includes/patient/add_patient.php:62
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:281
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:49
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:770
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1038
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:54
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: fronted_template.php:918 admin/admin.php:31 template/event.php:609
#: template/event.php:622 admin/includes/dasboard.php:399
#: admin/includes/access_right/accountant.php:520
#: admin/includes/access_right/doctor.php:504
#: admin/includes/access_right/index.php:38
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:524
#: admin/includes/access_right/nurse.php:524
#: admin/includes/access_right/Patient.php:522
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:526
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:523
#: admin/includes/event/add-event.php:134
#: admin/includes/event/add-event.php:147
msgid "Pharmacist"
msgstr "药剂师"

#: translation_string.php:121
msgid "pharmacist"
msgstr "药剂师"

#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:268
msgid "Pharmacist Access Right"
msgstr "药剂师访问权限"

#: translation_string.php:138
msgid "Pharmacist Details"
msgstr "药剂师详情"

#: template/pharmacist.php:237 template/pharmacist.php:246
#: admin/includes/pharmacist/index.php:466
#: admin/includes/pharmacist/index.php:476
msgid "Pharmacist Email"
msgstr "药剂师电子邮件"

#: translation_string.php:139
msgid "Pharmacist Image"
msgstr "药剂师图片："

#: template/pharmacist.php:201 admin/includes/pharmacist/index.php:394
msgid "Pharmacist List"
msgstr "药剂师名单"

#: template/pharmacist.php:235 template/pharmacist.php:244
#: admin/includes/pharmacist/index.php:464
#: admin/includes/pharmacist/index.php:474
msgid "Pharmacist Name"
msgstr "药剂师姓名"

#: admin/includes/pharmacist/index.php:241
msgid "Pharmacists CSV Successfully Uploaded."
msgstr "药剂师CSV已成功上传。"

#: admin/includes/general-settings.php:418
msgid "Philippine Peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: template/account.php:434 template/accountant.php:494
#: template/bloodbank.php:553 template/diagnosis.php:1115
#: template/doctor.php:692 template/laboratorystaff.php:493
#: template/nurse.php:524 template/outpatient.php:479
#: template/outpatient.php:491 template/outpatient.php:832
#: template/patient.php:440 template/patient.php:453 template/patient.php:811
#: template/patient.php:1125 template/pharmacist.php:497
#: template/prescription.php:1157 template/supportstaff.php:502
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:146
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:577
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:77
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:559
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:860
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:221
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:145
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:162
#: admin/includes/OT/add-opration.php:735
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1036
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:294
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:708
#: admin/includes/patient/add_patient.php:181
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:254
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:433
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:146
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:889
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1190
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:150
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: template/accountant.php:234 template/accountant.php:243
#: template/doctor.php:306 template/doctor.php:317
#: template/laboratorystaff.php:234 template/laboratorystaff.php:243
#: template/nurse.php:243 template/nurse.php:255 template/outpatient.php:476
#: template/outpatient.php:488 template/patient.php:437
#: template/patient.php:450 template/pharmacist.php:234
#: template/pharmacist.php:243 template/supportstaff.php:236
#: template/supportstaff.php:246 admin/includes/accountant/index.php:462
#: admin/includes/accountant/index.php:473 admin/includes/doctor/index.php:594
#: admin/includes/doctor/index.php:607
#: admin/includes/laboratorist/index.php:463
#: admin/includes/laboratorist/index.php:473 admin/includes/nurse/index.php:486
#: admin/includes/nurse/index.php:497 admin/includes/outpatient/index.php:767
#: admin/includes/outpatient/index.php:780 admin/includes/patient/index.php:356
#: admin/includes/patient/index.php:370 admin/includes/pharmacist/index.php:463
#: admin/includes/pharmacist/index.php:473
#: admin/includes/receptionist/index.php:471
#: admin/includes/receptionist/index.php:482
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: template/appointment.php:985
msgid "Please checke atleast one time slots"
msgstr "请检查至少一个时间段"

#: admin/includes/general-settings.php:518
msgid ""
"Please copy this Redirect URL and add in your zoom account Redirect URL."
msgstr "请复制此重定向 URL 并添加到您的缩放帐户重定向 URL。"

#: admin/includes/setupform/index.php:67
msgid "Please provide correct Envato purchase key."
msgstr "请提供正确的Envato购买密钥。"

#: template/ambulance.php:525 template/prescription.php:451
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:114
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:130
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:43
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:78
#: admin/includes/invoice/add_income.php:33
#: admin/includes/invoice/add_invoice.php:31
#: admin/includes/OT/add-opration.php:264
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:264
msgid "Please select a patient"
msgstr "请选择一个病人"

#: admin/includes/accountant/index.php:328
#: admin/includes/ambulance/index.php:136
#: admin/includes/ambulance/index.php:157
#: admin/includes/appointment/index.php:137 admin/includes/bed/index.php:87
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:84
#: admin/includes/blood-bank/index.php:217
#: admin/includes/blood-bank/index.php:238
#: admin/includes/blood-bank/index.php:259
#: admin/includes/diagnosis/index.php:124 admin/includes/doctor/index.php:454
#: admin/includes/event/index.php:271
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:79
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:100
#: admin/includes/invoice/index.php:139 admin/includes/invoice/index.php:160
#: admin/includes/invoice/index.php:181 admin/includes/invoice/index.php:202
#: admin/includes/laboratorist/index.php:326
#: admin/includes/medicine/index.php:327 admin/includes/medicine/index.php:348
#: admin/includes/nurse/index.php:349 admin/includes/OT/index.php:69
#: admin/includes/outpatient/index.php:524 admin/includes/patient/index.php:199
#: admin/includes/pharmacist/index.php:332
#: admin/includes/prescription/index.php:66
#: admin/includes/receptionist/index.php:339
#: admin/includes/treatment/index.php:61
msgid "Please select at least one record."
msgstr "请至少选择一条记录。"

#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:183
msgid "Please select at least one Symptoms"
msgstr "请选择至少一个症状"

#: template/operation.php:187 admin/includes/OT/add-opration.php:84
msgid "Please select atleast one doctor"
msgstr "请选择至少一名医生"

#: template/diagnosis.php:369 template/invoice.php:353 template/invoice.php:680
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:211
msgid "Please select atleast one patient"
msgstr "请至少选择一名患者"

#: template/virtual_appointment.php:166
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:81
msgid "Please select atleast one record"
msgstr "请至少选择一条记录"

#: template/diagnosis.php:359 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:194
msgid "Please select atleast one report type"
msgstr "请至少选择一种报告类型"

#: template/event.php:532 admin/includes/event/add-event.php:56
msgid "Please select atleast one Role"
msgstr "请选择至少一个角色"

#: template/diagnosis.php:313 template/prescription.php:443
msgid "Please select atleast one Symptoms"
msgstr "请选择至少一个症状"

#: template/outpatient.php:425 template/patient.php:134
#: admin/includes/OT/add-opration.php:228
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:126
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:141
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:255
msgid "Please select atleast one Symtoms"
msgstr "请选择至少一个Symtoms"

#: template/message/view_message.php:197
#: admin/includes/message/view_message.php:179
msgid "Please select atleast one users to reply"
msgstr "请至少选择一位用户回复"

#: admin/includes/report/data_table_expense.php:62
#: admin/includes/report/data_table_income.php:72
#: admin/includes/report/index.php:245
msgid "Please select End Date"
msgstr "请选择结束日期"

#: admin/includes/report/data_table_expense.php:58
#: admin/includes/report/data_table_income.php:68
#: admin/includes/report/index.php:241
msgid "Please select Start Date"
msgstr "请选择开始日期"

#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:123
msgid "Please select the time slots"
msgstr "请选择时间段"

#: template/appointment.php:1391 template/appointment.php:1414
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: admin/includes/general-settings.php:420
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: admin/includes/general-settings.php:422
msgid "Pound Sterling"
msgstr "英镑"

#: translation_string.php:132
msgid "Prescribe New Report"
msgstr "规定新报告"

#: fronted_template.php:792 fronted_template.php:1054 admin/admin.php:37
#: template/medicine.php:733 template/medicine.php:751
#: template/medicine.php:938 admin/includes/dasboard.php:317
#: admin/includes/dasboard.php:485
#: admin/includes/access_right/accountant.php:752
#: admin/includes/access_right/doctor.php:721
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:762
#: admin/includes/access_right/nurse.php:762
#: admin/includes/access_right/Patient.php:760
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:764
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:754
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:67
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:31
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:43
msgid "Prescription"
msgstr "处方"

#: translation_string.php:4
msgid "Prescription Details"
msgstr "处方细节"

#: template/prescription.php:140 admin/includes/prescription/index.php:109
msgid "Prescription List"
msgstr "处方清单"

#: admin/includes/auditlog/index.php:4
msgid "Press a button!"
msgstr "按按钮！"

#: translation_string.php:34
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: template/instrument.php:536 template/medicine.php:287
#: template/medicine.php:307 template/medicine.php:520
#: template/medicine.php:609 template/medicine.php:693
#: template/medicine.php:973 template/treatment.php:196
#: template/treatment.php:211
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:204
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:130
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:219
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:102
#: admin/includes/medicine/index.php:503 admin/includes/medicine/index.php:518
#: admin/includes/treatment/index.php:174
#: admin/includes/treatment/index.php:184
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: template/view_past_participle_list.php:15
#: template/virtual_appointment.php:468
#: admin/includes/virtual_appointment/view_past_participle_list.php:15
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: template/invoice.php:615 admin/includes/invoice/index.php:554
#: admin/includes/invoice/index.php:615
msgid "Print Payment Receipt"
msgstr "打印付款收据"

#: admin/includes/accountant/index.php:187 admin/includes/doctor/index.php:218
#: admin/includes/laboratorist/index.php:188 admin/includes/nurse/index.php:197
#: admin/includes/outpatient/index.php:203
#: admin/includes/pharmacist/index.php:188
#: admin/includes/receptionist/index.php:193
msgid "Problems with user"
msgstr "用户问题"

#: template/diagnosis.php:967
msgid "Processing"
msgstr "处理"

#: translation_string.php:28
msgid "Processing..."
msgstr "处理..."

#: admin/includes/general-settings.php:278
msgid "Profile Cover Image"
msgstr "配置文件封面图片"

#: translation_string.php:141
msgid "Profile Image"
msgstr "个人资料图片："

#: template/account.php:100
msgid "profile updated successfully."
msgstr "个人资料更新成功。"

#: admin/includes/general-settings.php:359
msgid "Publishable Key"
msgstr "可发布密钥"

#: template/instrument.php:526 template/medicine.php:286
#: template/medicine.php:306 template/medicine.php:516
#: template/medicine.php:606 template/medicine.php:693
#: template/medicine.php:972
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:194
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:126
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:216
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:302
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:101
#: admin/includes/medicine/index.php:502 admin/includes/medicine/index.php:517
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: template/accountant.php:162 template/ambulance.php:196
#: template/bedallotment.php:113 template/bloodbank.php:278
#: template/diagnosis.php:155 template/doctor.php:232 template/event.php:301
#: template/instrument.php:146 template/invoice.php:292
#: template/laboratorystaff.php:164 template/medicine.php:126
#: template/nurse.php:161 template/operation.php:101
#: template/outpatient.php:369 template/patient.php:343
#: template/pharmacist.php:161 template/prescription.php:102
#: template/supportstaff.php:165 template/treatment.php:102
#: admin/includes/accountant/index.php:356
#: admin/includes/ambulance/index.php:184
#: admin/includes/appointment/index.php:212 admin/includes/bed/index.php:115
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:108
#: admin/includes/blood-bank/index.php:288
#: admin/includes/diagnosis/index.php:152 admin/includes/doctor/index.php:483
#: admin/includes/event/index.php:298
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:161
#: admin/includes/invoice/index.php:281
#: admin/includes/laboratorist/index.php:353
#: admin/includes/medicine/index.php:378 admin/includes/nurse/index.php:377
#: admin/includes/OT/index.php:96 admin/includes/outpatient/index.php:616
#: admin/includes/patient/index.php:246 admin/includes/pharmacist/index.php:359
#: admin/includes/prescription/index.php:93
#: admin/includes/receptionist/index.php:366
#: admin/includes/treatment/index.php:90
msgid "Record deleted successfully"
msgstr "记录删除成功"

#: template/accountant.php:143 template/ambulance.php:178
#: template/bedallotment.php:96 template/bloodbank.php:259
#: template/diagnosis.php:136 template/doctor.php:212 template/event.php:282
#: template/instrument.php:128 template/invoice.php:274
#: template/laboratorystaff.php:145 template/medicine.php:46
#: template/medicine.php:117 template/nurse.php:142 template/operation.php:82
#: template/outpatient.php:345 template/patient.php:324
#: template/pharmacist.php:142 template/prescription.php:83
#: template/supportstaff.php:146 template/treatment.php:83
#: admin/includes/accountant/index.php:340
#: admin/includes/ambulance/index.php:169
#: admin/includes/appointment/index.php:195 admin/includes/bed/index.php:99
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:93
#: admin/includes/blood-bank/index.php:271
#: admin/includes/diagnosis/index.php:136 admin/includes/doctor/index.php:466
#: admin/includes/event/index.php:283
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:145
#: admin/includes/invoice/index.php:264
#: admin/includes/laboratorist/index.php:338
#: admin/includes/medicine/index.php:361 admin/includes/nurse/index.php:361
#: admin/includes/OT/index.php:81 admin/includes/outpatient/index.php:595
#: admin/includes/patient/index.php:229 admin/includes/pharmacist/index.php:344
#: admin/includes/prescription/index.php:78
#: admin/includes/receptionist/index.php:351
#: admin/includes/treatment/index.php:73
msgid "Record inserted successfully"
msgstr "记录插入成功"

#: admin/includes/access_right/accountant.php:260
#: admin/includes/access_right/doctor.php:256
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:257
#: admin/includes/access_right/nurse.php:256
#: admin/includes/access_right/Patient.php:256
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:257
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:256
#: admin/includes/sms_setting/index.php:69
msgid "Record Updated Successfully"
msgstr "记录成功更新"

#: template/bedallotment.php:103 template/bloodbank.php:268
#: template/diagnosis.php:145 template/doctor.php:221 template/event.php:291
#: template/instrument.php:136 template/laboratorystaff.php:153
#: template/medicine.php:122 template/nurse.php:151 template/operation.php:90
#: template/outpatient.php:358 template/patient.php:332
#: template/pharmacist.php:150 template/prescription.php:92
#: template/treatment.php:91 admin/includes/general-settings.php:146
#: admin/includes/bed/index.php:106 admin/includes/diagnosis/index.php:143
#: admin/includes/doctor/index.php:474 admin/includes/event/index.php:289
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:152
#: admin/includes/invoice/index.php:272
#: admin/includes/laboratorist/index.php:344
#: admin/includes/medicine/index.php:368 admin/includes/nurse/index.php:368
#: admin/includes/OT/index.php:87 admin/includes/patient/index.php:236
#: admin/includes/pharmacist/index.php:350
#: admin/includes/prescription/index.php:84
msgid "Record updated successfully"
msgstr "记录更新成功"

#: template/account.php:85 template/accountant.php:152
#: template/ambulance.php:186 template/invoice.php:282
#: template/supportstaff.php:154 admin/includes/accountant/index.php:347
#: admin/includes/ambulance/index.php:175
#: admin/includes/appointment/index.php:202
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:100
#: admin/includes/blood-bank/index.php:278
#: admin/includes/outpatient/index.php:606
#: admin/includes/receptionist/index.php:357
#: admin/includes/treatment/index.php:80
msgid "Record updated successfully."
msgstr "记录更新成功。"

#: admin/includes/accountant/index.php:107 admin/includes/doctor/index.php:137
#: admin/includes/laboratorist/index.php:108
#: admin/includes/medicine/index.php:168 admin/includes/nurse/index.php:117
#: admin/includes/outpatient/index.php:123
#: admin/includes/pharmacist/index.php:108
#: admin/includes/receptionist/index.php:114
msgid "Records not found."
msgstr "未找到记录。"

#: translation_string.php:84
msgid "Recovery"
msgstr "复苏"

#: admin/includes/general-settings.php:515
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向网址"

#: template/ambulance.php:760 template/ambulance.php:775
#: admin/includes/ambulance/index.php:413
#: admin/includes/ambulance/index.php:423
msgid "Reg NO"
msgstr "注册号"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:176
msgid "Registration Email Template"
msgstr "注册邮箱模板"

#: template/ambulance.php:896 admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:46
msgid "Registration Number"
msgstr "注册号码"

#: template/patient.php:1066 admin/includes/patient/add_patient_step2.php:195
msgid "Relation With Patient"
msgstr "与患者的关系"

#: admin/includes/general-settings.php:552
msgid "Reminder Before Time"
msgstr "提前提醒"

#: template/message/view_message.php:240
#: admin/includes/message/view_message.php:220
msgid "Reply"
msgstr "答复"

#: template/message/view_message.php:152
#: admin/includes/message/view_message.php:141
msgid "Reply By : "
msgstr "回复人："

#: template/message/view_message.php:155
#: admin/includes/message/view_message.php:144
msgid "Reply To : "
msgstr "回复 ："

#: fronted_template.php:897 admin/admin.php:58 template/diagnosis.php:439
#: template/diagnosis.php:458 template/diagnosis.php:571
#: template/diagnosis.php:770 template/prescription.php:286
#: template/prescription.php:663
#: admin/includes/access_right/accountant.php:1318
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1241
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1329
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1330
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1327
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1331
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1296
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:329
#: admin/includes/diagnosis/index.php:245
#: admin/includes/diagnosis/index.php:259
#: admin/includes/diagnosis/index.php:321
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:358
#: admin/includes/prescription/index.php:225
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: template/diagnosis.php:440 template/diagnosis.php:459
#: admin/includes/diagnosis/index.php:246
#: admin/includes/diagnosis/index.php:260
msgid "Report Cost"
msgstr "报告成本"

#: template/prescription.php:963
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:678
msgid "Report Description"
msgstr "报告说明"

#: template/diagnosis.php:707 template/diagnosis.php:740
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:266
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:299
msgid "Report Name"
msgstr "报告名称"

#: template/diagnosis.php:963
msgid "Report Status"
msgstr "报告状态"

#: template/diagnosis.php:163
msgid "Report status updated successfully"
msgstr "报告状态已成功更新"

#: template/diagnosis.php:797 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:356
msgid "Report Total Cost"
msgstr "报告总成本"

#: template/diagnosis.php:855 template/diagnosis.php:865
#: template/prescription.php:936
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:651
msgid "Report Type"
msgstr "报告类型"

#: template/diagnosis.php:437 template/diagnosis.php:456
#: admin/includes/diagnosis/index.php:243
#: admin/includes/diagnosis/index.php:257
msgid "Report Type & Amount"
msgstr "报告类型和金额"

#: admin/includes/dasboard.php:385
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: template/appointment.php:711
msgid "Request Appointment"
msgstr "请求预约"

#: template/ambulance.php:693
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:195
msgid "Request Date"
msgstr "查询日期"

#: template/ambulance.php:255
msgid "Request List"
msgstr "请求清单"

#: template/ambulance.php:702
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:204
msgid "Request Time"
msgstr "请求时间"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:278
msgid "Role Of User"
msgstr "用户的角色"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:156
msgid "Route"
msgstr "路线"

#: translation_string.php:78
msgid "Rx"
msgstr "接收"

#: template/appointment.php:1338
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: translation_string.php:111
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: template/account.php:278 template/account.php:452 template/ambulance.php:718
#: template/ambulance.php:974 template/appointment.php:1288
#: template/appointment.php:1443 template/bedallotment.php:647
#: template/bloodbank.php:499 template/bloodbank.php:602
#: template/bloodbank.php:1096 template/diagnosis.php:839
#: template/event.php:658 template/instrument.php:585
#: template/instrument.php:982 template/invoice.php:889
#: template/invoice.php:1332 template/invoice.php:1480
#: template/medicine.php:683 template/medicine.php:1072 template/nurse.php:670
#: template/operation.php:702 template/prescription.php:996
#: template/supportstaff.php:602 template/treatment.php:368
#: admin/includes/general-settings.php:591
#: admin/includes/access_right/accountant.php:1408
#: admin/includes/access_right/doctor.php:1327
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:1419
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1420
#: admin/includes/access_right/Patient.php:1415
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1419
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:1384
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:220
#: admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:125
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:405
#: admin/includes/bed/add-bed.php:153
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:352
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:456
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:126
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-group.php:60
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:178
#: admin/includes/event/add-event.php:183
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:253
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:202
#: admin/includes/invoice/add_tax.php:60
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:195
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:240
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:287
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:332
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:376
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:421
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:467
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:513
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:557
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:601
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:644
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:690
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:735
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:779
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:823
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:867
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:908
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:952
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:998
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1044
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1094
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1143
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1192
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1238
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:293
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:200
#: admin/includes/news-letter/index.php:114
#: admin/includes/OT/add-opration.php:574
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1361
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:711
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:251
#: admin/includes/setupform/index.php:113
#: admin/includes/sms_setting/index.php:167
#: admin/includes/treatment/add_treatment.php:99
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: template/instrument.php:585
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:253
msgid "Save "
msgstr "保存"

#: template/accountant.php:572 admin/includes/accountant/add_accontant.php:224
msgid "Save Accountant"
msgstr "保存会计"

#: template/patient.php:889 template/patient.php:1180
#: admin/includes/patient/add_patient.php:257
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:310
msgid "Save And Next Step"
msgstr "保存和下一步"

#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:398
msgid "Save Diagnosis Report"
msgstr "保存诊断报告"

#: template/doctor.php:960 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1075
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:488
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1251
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:923
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:648
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1405
msgid "Save Doctor"
msgstr "救医生"

#: admin/includes/invoice/add_expense.php:147
msgid "Save Expense"
msgstr "节省费用"

#: admin/includes/invoice/add_income.php:229
msgid "Save Income"
msgstr "节省收入"

#: admin/includes/invoice/add_invoice.php:239
msgid "Save Invoice"
msgstr "保存发票"

#: template/laboratorystaff.php:571
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:222
msgid "Save Laboratorist"
msgstr "保存实验室"

#: template/edit_meeting.php:75 template/virtual_appointment.php:447
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:76
msgid "Save Meeting"
msgstr "保存会议"

#: template/message/composemail.php:125
#: admin/includes/message/composemail.php:113
msgid "Save Message"
msgstr "保存消息"

#: translation_string.php:54
msgid "Save Note"
msgstr "保存注意"

#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:694
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:311
msgid "Save Nurse"
msgstr "救护士"

#: template/diagnosis.php:1207 template/outpatient.php:1054
#: template/patient.php:1321 template/prescription.php:1282
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:692
#: admin/includes/OT/add-opration.php:868
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:523
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:250
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1022
msgid "Save Patient"
msgstr "救病人"

#: template/pharmacist.php:575 admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:223
msgid "Save Pharmacist"
msgstr "保存药剂师"

#: admin/includes/news-letter/index.php:17
msgid "Save Setting Successfully"
msgstr "保存设置成功"

#: template/operation.php:671 admin/includes/OT/add-opration.php:543
msgid "Scheduled"
msgstr "计划"

#: translation_string.php:29
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: admin/includes/general-settings.php:353
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: template/ambulance.php:243 template/bedallotment.php:411
#: template/bloodbank.php:963 template/diagnosis.php:236
#: template/diagnosis.php:291 template/diagnosis.php:301
#: template/doctor.php:517 template/event.php:501 template/instrument.php:366
#: template/medicine.php:158 template/medicine.php:207
#: template/medicine.php:451 template/nurse.php:198 template/operation.php:147
#: template/operation.php:175 template/outpatient.php:73
#: template/patient.php:80 template/prescription.php:358
#: template/prescription.php:368 template/transfer.php:31
#: template/treatment.php:130 template/message/view_message.php:185
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:53
#: admin/includes/bed/add-bed.php:32
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:48
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:58
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:31
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:30
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:19
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:29
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:40
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:42
#: admin/includes/event/add-event.php:24
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:34
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:22
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:61
#: admin/includes/message/view_message.php:167
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:35 admin/includes/OT/add-opration.php:39
#: admin/includes/OT/add-opration.php:61 admin/includes/OT/add-opration.php:72
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:31
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:41
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:41
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:51
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:88
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:98
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:108
#: admin/includes/treatment/add_treatment.php:32
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: template/ambulance.php:542 admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:82
msgid "Select Ambulance"
msgstr "选择救护车"

#: class/ambulance.php:210
msgid "Select another time"
msgstr "选择其他时间"

#: template/appointment.php:1151
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:269
msgid "Select Appointment Time"
msgstr "选择预约时间"

#: admin/includes/bed/add-bed.php:47 admin/includes/bed/add-bed.php:64
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:374
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:377
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1279
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1282
msgid "Select Bed Category"
msgstr "选择床类别"

#: template/bedallotment.php:542 template/operation.php:575
#: template/transfer.php:157 template/transfer.php:235
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:238
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:157
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:235
#: admin/includes/OT/add-opration.php:444
msgid "Select Bed Number"
msgstr "选择床号"

#: template/bedallotment.php:504 template/operation.php:544
#: template/transfer.php:119 template/transfer.php:198
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:208
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:119
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:198
#: admin/includes/OT/add-opration.php:413
msgid "Select Bed Type"
msgstr "选择床型"

#: template/bloodbank.php:481 template/bloodbank.php:574
#: template/bloodbank.php:1027 template/diagnosis.php:1045
#: template/outpatient.php:746 template/patient.php:731
#: template/patient.php:732 template/prescription.php:1087
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-donor.php:98
#: admin/includes/blood-bank/add-blood-group.php:42
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:109
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:480
#: admin/includes/OT/add-opration.php:656
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:218
#: admin/includes/patient/add_patient.php:101
#: admin/includes/patient/add_patient.php:102
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:810
msgid "Select Blood Group"
msgstr "选择血型"

#: admin/includes/news-letter/campaign.php:44
msgid "Select Campaign"
msgstr "选择广告系列"

#: template/medicine.php:470 admin/includes/medicine/add_medicine.php:80
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: translation_string.php:113
msgid "Select Charge"
msgstr "选择充电"

#: admin/includes/general-settings.php:210
msgid "Select Country"
msgstr "选择国家"

#: translation_string.php:38
msgid "Select CSV File"
msgstr "选择CSV文件"

#: admin/includes/general-settings.php:367
#: admin/includes/general-settings.php:370
msgid "Select Currency"
msgstr "选择货币"

#: admin/includes/general-settings.php:235
msgid "Select Date Format"
msgstr "选择日期格式"

#: template/appointment.php:1068 template/appointment.php:1071
#: template/doctor.php:737 template/nurse.php:566 template/supportstaff.php:544
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:198
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:201
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:266
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:204
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:192
msgid "Select Department"
msgstr "选择部门"

#: template/account.php:313 admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:619
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:901
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1077
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:749
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:474
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1231
msgid "select Department"
msgstr "选择部门"

#: template/appointment.php:1092 template/appointment.php:1099
#: template/operation.php:173 template/operation.php:499
#: template/outpatient.php:876 template/patient.php:1266
#: template/prescription.php:546
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:222
#: admin/includes/OT/add-opration.php:59 admin/includes/OT/add-opration.php:368
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:337
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:204
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:283
msgid "Select Doctor"
msgstr "选择医生"

#: template/diagnosis.php:1148 template/prescription.php:1194
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:602
#: admin/includes/OT/add-opration.php:778
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:932
msgid "select Doctor"
msgstr "选择医生"

#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:226
msgid "Select Doctor "
msgstr "选择医生"

#: template/instrument.php:899
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:118
msgid "Select Instrument"
msgstr "选择仪器"

#: admin/includes/news-letter/campaign.php:30
#: admin/includes/news-letter/sync.php:49
msgid "Select list"
msgstr "选择列表"

#: template/prescription.php:720 template/prescription.php:787
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:415
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:482
msgid "Select Medication"
msgstr "选择药物"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:86
msgid "Select Message Service"
msgstr "选择消息服务"

#: admin/includes/report/appointment_report.php:114
#: admin/includes/report/appointment_report.php:117
msgid "Select Month"
msgstr "选择一个月"

#: template/bedallotment.php:409 template/bedallotment.php:598
#: template/transfer.php:29 template/transfer.php:281
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:46
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:299
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:29
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:281
msgid "Select Nurse"
msgstr "选择护士"

#: template/operation.php:469 admin/includes/OT/add-opration.php:338
msgid "Select Operation"
msgstr "选择操作"

#: template/operation.php:665 admin/includes/OT/add-opration.php:537
msgid "Select Operation Status"
msgstr "选择操作状态"

#: template/ambulance.php:584 template/appointment.php:1012
#: template/appointment.php:1015 template/bedallotment.php:437
#: template/bloodbank.php:992 template/diagnosis.php:641
#: template/instrument.php:859 template/invoice.php:825
#: template/invoice.php:1147 template/medicine.php:905
#: template/operation.php:401 template/prescription.php:581
#: template/transfer.php:59 admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:114
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:164
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:167
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:158
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:59
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:74
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:238
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:97
#: admin/includes/invoice/add_income.php:97
#: admin/includes/invoice/add_invoice.php:174
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:52
#: admin/includes/OT/add-opration.php:286
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:306
msgid "Select Patient"
msgstr "选择患者"

#: template/operation.php:454 template/patient.php:1250
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:197
#: admin/includes/OT/add-opration.php:323
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:188
msgid "Select Patient Status"
msgstr "选择患者状态"

#: template/bedallotment.php:493 template/transfer.php:99
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:99
msgid "select Patient Status"
msgstr "选择患者状态"

#: admin/includes/general-settings.php:318
msgid "Select Payment method"
msgstr "选择付款方式"

#: template/medicine.php:941 admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:70
msgid "Select Prescription"
msgstr "选择处方"

#: translation_string.php:133
msgid "Select Profile Picture"
msgstr "选择个人资料图片"

#: template/diagnosis.php:289 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:38
msgid "Select Report Name"
msgstr "选择报告名称"

#: template/event.php:499 admin/includes/event/add-event.php:22
msgid "Select Role"
msgstr "选择角色"

#: template/account.php:334 template/doctor.php:764
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:923
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:293
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1099
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:771
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:496
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1253
msgid "Select Specialization"
msgstr "选择专业化"

#: template/diagnosis.php:234 template/outpatient.php:71
#: template/outpatient.php:905 template/patient.php:78
#: template/patient.php:1296 template/prescription.php:366
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:17
#: admin/includes/OT/add-opration.php:37
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:29
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:39
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:96
msgid "Select Symptoms"
msgstr "选择症状"

#: template/ambulance.php:241 template/bloodbank.php:961
#: template/diagnosis.php:299 template/doctor.php:515
#: template/instrument.php:364 template/medicine.php:156
#: template/medicine.php:205 template/medicine.php:449 template/nurse.php:196
#: template/operation.php:145 template/treatment.php:128
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:51
#: admin/includes/bed/add-bed.php:30
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:56
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:28
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:27
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:40
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:32
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:20
#: admin/includes/medicine/add_medicine.php:59
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:33 admin/includes/OT/add-opration.php:70
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:39
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:49
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:106
#: admin/includes/treatment/add_treatment.php:30
msgid "Select Tax"
msgstr "选择税"

#: translation_string.php:114
msgid "Select Title"
msgstr "选择标题"

#: template/prescription.php:677
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:372
msgid "Select Treatment"
msgstr "选择治疗"

#: template/event.php:556 admin/includes/event/add-event.php:81
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: template/message/view_message.php:183 template/message/view_message.php:246
#: admin/includes/message/view_message.php:165
#: admin/includes/message/view_message.php:226
msgid "Select user to reply"
msgstr "选择要回复的用户"

#: admin/includes/report/appointment_report.php:152
#: admin/includes/report/appointment_report.php:158
msgid "Select Year"
msgstr "选择年份"

#: template/prescription.php:356
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:86
msgid "SelectReport Name"
msgstr "选择报告名称"

#: template/message/view_message.php:277
#: admin/includes/message/view_message.php:257
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: admin/includes/news-letter/campaign.php:55
msgid "Send Campaign"
msgstr "发送广告系列"

#: template/diagnosis.php:828 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:387
msgid "Send Email to Doctor "
msgstr "发送电子邮件给医生"

#: template/diagnosis.php:816 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:375
msgid "Send Email to Patient "
msgstr "发送电子邮件给患者"

#: template/message/composemail.php:125
#: admin/includes/message/composemail.php:113
msgid "Send Message"
msgstr "发信息"

#: template/appointment.php:1275 template/event.php:634
#: template/message/composemail.php:99
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:394
#: admin/includes/event/add-event.php:159
#: admin/includes/message/composemail.php:87
msgid "Send SMS"
msgstr "发送短信"

#: admin/includes/sms_setting/index.php:148
msgid "SenderID"
msgstr "发件人ID"

#: template/message.php:116 admin/includes/message/index.php:67
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: template/message.php:99 admin/includes/message/index.php:54
msgid "Sent Item"
msgstr "已发送项目"

#: admin/includes/dasboard.php:771 admin/includes/dasboard.php:873
msgid "September"
msgstr "九月"

#: template/instrument.php:560
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:228
msgid "Serial"
msgstr "串行"

#: fronted_template.php:744 admin/includes/news-letter/index.php:92
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: admin/includes/dasboard.php:291
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: translation_string.php:131
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: translation_string.php:26
msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "显示_MENU_条目"

#: translation_string.php:24
msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "显示0个条目中的0到0"

#: translation_string.php:23
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "显示_START_到_END_的_TOTAL_个条目"

#: admin/includes/general-settings.php:424
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

#: admin/includes/general-settings.php:539
msgid "SMS Notification Virtual Appointment Reminder"
msgstr "短信通知虚拟约会提醒"

#: admin/admin.php:59 admin/includes/sms_setting/index.php:80
msgid "SMS Setting"
msgstr "短信设置"

#: template/event.php:649 template/message/composemail.php:113
#: admin/includes/event/add-event.php:174
#: admin/includes/message/composemail.php:100
msgid "SMS Text"
msgstr "短信文字"

#: template/virtual_appointment.php:127
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:122
msgid "Something Wrong."
msgstr "有事吗。"

#: template/prescription.php:1034 admin/includes/general-settings.php:76
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:542
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:267
msgid "Sorry, only JPG, JPEG, PNG & GIF And BMP files are allowed."
msgstr "对不起，只允许使用JPG，JPEG，PNG和GIF以及BMP文件。"

#: template/outpatient.php:214 template/outpatient.php:309
#: template/patient.php:178 template/patient.php:995
msgid "Sorry, only JPG, JPEG, PNG & GIF files are allowed!."
msgstr "对不起，只允许使用JPG，JPEG，PNG和GIF文件！"

#: template/pharmacist.php:85 template/pharmacist.php:108
#: template/supportstaff.php:86 template/supportstaff.php:111
#: admin/includes/pharmacist/index.php:268
#: admin/includes/pharmacist/index.php:291
#: admin/includes/receptionist/index.php:278
#: admin/includes/receptionist/index.php:300
msgid "Sorry, Only JPG, JPEG, PNG & GIF Files Are Allowed."
msgstr "抱歉，仅允许使用JPG，JPEG，PNG和GIF文件。"

#: template/account.php:72 template/accountant.php:85
#: template/accountant.php:109 template/ambulance.php:113
#: template/ambulance.php:204 template/doctor.php:138 template/doctor.php:187
#: template/laboratorystaff.php:87 template/laboratorystaff.php:110
#: template/nurse.php:86 template/nurse.php:110 template/patient.php:954
#: template/patient.php:975 admin/includes/accountant/index.php:267
#: admin/includes/accountant/index.php:288
#: admin/includes/ambulance/index.php:67 admin/includes/doctor/index.php:373
#: admin/includes/doctor/index.php:420
#: admin/includes/laboratorist/index.php:286 admin/includes/nurse/index.php:286
#: admin/includes/nurse/index.php:309 admin/includes/outpatient/index.php:370
#: admin/includes/outpatient/index.php:483
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:50
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:70
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:91
#: admin/includes/patient/index.php:49
msgid "Sorry, only JPG, JPEG, PNG & GIF files are allowed."
msgstr "抱歉，只允许使用JPG，JPEG，PNG和GIF文件。"

#: template/ambulance.php:875 template/outpatient.php:691
msgid "Sorry, only JPG, JPEG, PNG files are allowed."
msgstr "抱歉，只允许使用 JPG、JPEG、PNG 文件。"

#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:58
msgid "Sorry, only JPG, JPEG, PNG, pdf, doc & GIF files are allowed."
msgstr "抱歉，只允许使用 JPG、JPEG、PNG、pdf、doc 和 GIF 文件。"

#: template/diagnosis.php:74 admin/includes/diagnosis/index.php:56
msgid "Sorry, Only JPG,JPEG,PNG,GIF,DOC,PDF and ZIP files are allowed."
msgstr "对不起，只允许使用JPG，JPEG，PNG，GIF，DOC，PDF和ZIP文件。"

#: template/outpatient.php:205 template/outpatient.php:301
#: template/prescription.php:412 admin/includes/OT/add-opration.php:194
#: admin/includes/outpatient/index.php:362
#: admin/includes/outpatient/index.php:474
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:220
msgid "Sorry, only JPG,JPEG,PNG,GIF,DOC,PDF and ZIP files are allowed."
msgstr "对不起，只允许使用JPG，JPEG，PNG，GIF，DOC，PDF和ZIP文件。"

#: template/doctor.php:130 template/doctor.php:179
#: admin/includes/doctor/index.php:367 admin/includes/doctor/index.php:411
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:547
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:272
msgid "Sorry, only PDF files are allowed."
msgstr "对不起，只允许使用PDF文件。"

#: admin/includes/general-settings.php:430
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: template/account.php:329 template/doctor.php:309 template/doctor.php:320
#: template/doctor.php:757 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:919
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:286 admin/includes/doctor/index.php:597
#: admin/includes/doctor/index.php:610 admin/includes/OT/add-opration.php:1095
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:767
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:492
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1249
msgid "Specialization"
msgstr "专业化"

#: translation_string.php:43
msgid "Specialization Name"
msgstr "专业化名称"

#: admin/includes/general-settings.php:564
msgid "Staff can Message To Admin"
msgstr "员工可以给管理员留言"

#: fronted_template.php:400 fronted_template.php:404
#: template/appointment.php:1314 template/instrument.php:919
#: template/report.php:478 admin/includes/dasboard.php:161
#: admin/includes/dasboard.php:165 admin/includes/event/index.php:379
#: admin/includes/event/index.php:391
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:138
#: admin/includes/invoice/index.php:459
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:57
#: admin/includes/report/data_table_income.php:67
#: admin/includes/report/index.php:240
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: template/instrument.php:953
#: admin/includes/instrument-mgt/assign-instrument.php:172
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: template/virtual_appointment.php:326
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:216
msgid "Start Virtual Appointment"
msgstr "开始虚拟约会"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1088
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1137
msgid "Start Zoom Virtual Appointment"
msgstr "开始 Zoom 虚拟约会"

#: admin/includes/general-settings.php:171
msgid "Starting Year"
msgstr "开始的一年"

#: template/account.php:385 template/account.php:418
#: template/accountant.php:460 template/diagnosis.php:1085
#: template/doctor.php:603 template/doctor.php:643
#: template/laboratorystaff.php:459 template/nurse.php:490
#: template/outpatient.php:798 template/patient.php:777
#: template/patient.php:1094 template/pharmacist.php:463
#: template/prescription.php:1127 template/supportstaff.php:468
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:112
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:543
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:525
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:772
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:813
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:132
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:172
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:111
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:128
#: admin/includes/OT/add-opration.php:701
#: admin/includes/OT/add-opration.php:948
#: admin/includes/OT/add-opration.php:989
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:260
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:620
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:661
#: admin/includes/patient/add_patient.php:147
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:223
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:345
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:386
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:112
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:855
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1102
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1143
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:116
msgid "State"
msgstr "州"

#: template/diagnosis.php:857 template/diagnosis.php:867
#: template/invoice.php:505 template/invoice.php:519 template/invoice.php:1165
#: template/invoice.php:1388 template/patient.php:441 template/patient.php:454
#: template/report.php:546 template/report.php:555
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:55
#: admin/includes/invoice/add_income.php:114
#: admin/includes/invoice/index.php:482 admin/includes/invoice/index.php:496
#: admin/includes/patient/index.php:360 admin/includes/patient/index.php:374
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:94
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:102
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/includes/patient/index.php:457
msgid "Stay"
msgstr "留"

#: template/medicine.php:291 template/medicine.php:311
#: admin/includes/medicine/index.php:507 admin/includes/medicine/index.php:522
msgid "Stock"
msgstr "股票"

#: template/fail_report.php:72 template/occupation_report.php:171
#: template/operation_report.php:71 admin/includes/report/fail_report.php:80
#: admin/includes/report/occupancy_report.php:64
#: admin/includes/report/operation_report.php:78
msgid "Strat Date"
msgstr "Strat Date"

#: admin/includes/general-settings.php:322
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

#: template/medicine.php:737 template/medicine.php:755
#: template/medicine.php:1056 admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:185
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:35
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:47
msgid "Sub Total"
msgstr "小计"

#: template/message/composemail.php:83 template/message/inbox.php:35
#: template/message/sendbox.php:33 template/message/view_message.php:93
#: admin/includes/message/composemail.php:71
#: admin/includes/message/inbox.php:34 admin/includes/message/sendbox.php:31
#: admin/includes/message/view_message.php:86
msgid "Subject"
msgstr "学科"

#: template/invoice.php:850 admin/includes/invoice/add_invoice.php:199
msgid "Subtotal Amount"
msgstr "小计金额"

#: template/operation.php:694 admin/includes/OT/add-opration.php:566
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: template/appointment.php:1338
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: template/invoice.php:1380 template/invoice.php:1535
#: template/invoice.php:1544 template/report.php:544 template/report.php:553
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:47
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:63
#: admin/includes/invoice/expense-list.php:72
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:92
#: admin/includes/report/data_table_expense.php:100
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

#: fronted_template.php:697 admin/admin.php:30 template/event.php:608
#: template/event.php:621 admin/includes/dasboard.php:261
#: admin/includes/access_right/index.php:44
#: admin/includes/event/add-event.php:133
#: admin/includes/event/add-event.php:146
msgid "Support Staff"
msgstr "技术支持人员"

#: translation_string.php:120
msgid "support staff"
msgstr "技术支持人员"

#: translation_string.php:135
msgid "Support Staff Details"
msgstr "支持人员详细信息"

#: translation_string.php:136
msgid "Support Staff Image"
msgstr "支持人员形象："

#: template/supportstaff.php:203 admin/includes/receptionist/index.php:401
msgid "Support Staff List"
msgstr "支持人员名单"

#: translation_string.php:137
msgid "Support Staff Name"
msgstr "支持人员姓名："

#: admin/includes/access_right/accountant.php:474
#: admin/includes/access_right/doctor.php:461
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:476
#: admin/includes/access_right/nurse.php:476
#: admin/includes/access_right/Patient.php:476
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:478
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:475
msgid "Supportstaff"
msgstr "技术支持人员"

#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:267
msgid "SupportStaff Access Right"
msgstr "SupportStaff访问权限"

#: admin/includes/receptionist/index.php:251
msgid "SupportStaff CSV Successfully Uploaded."
msgstr "SupportStaff CSV已成功上传。"

#: template/operation.php:241 template/operation.php:255
#: admin/includes/OT/index.php:185 admin/includes/OT/index.php:200
msgid "Surgeon"
msgstr "外科医生"

#: translation_string.php:96
msgid "Surgeon Name"
msgstr "外科医生姓名"

#: admin/includes/general-settings.php:426
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: admin/includes/general-settings.php:428
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: template/diagnosis.php:1166 template/outpatient.php:902
#: template/patient.php:1293 template/prescription.php:1221
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:624
#: admin/includes/OT/add-opration.php:800
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:374
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:225
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:954
msgid "Symptoms"
msgstr "症状"

#: admin/includes/news-letter/index.php:96
#: admin/includes/news-letter/sync.php:60
msgid "Sync Mail"
msgstr "同步邮件"

#: admin/includes/news-letter/index.php:49
msgid "Synchronize Mail Successfully"
msgstr "成功同步邮件"

#: admin/includes/general-settings.php:432
msgid "Taiwan New Dollar"
msgstr "台湾新元"

#: template/ambulance.php:655 template/bloodbank.php:1054
#: template/instrument.php:248 template/instrument.php:265
#: template/instrument.php:428 template/medicine.php:289
#: template/medicine.php:309 template/medicine.php:976 template/nurse.php:596
#: template/treatment.php:197 template/treatment.php:212
#: template/treatment.php:334
#: admin/includes/ambulance/add-ambulance-req.php:160
#: admin/includes/bed/add-bed.php:104 admin/includes/bed/index.php:197
#: admin/includes/bed/index.php:208
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:417
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:651
#: admin/includes/blood-bank/add-dispatch-blood.php:136
#: admin/includes/instrument-mgt/add-instrument.php:96
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:263
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:275
#: admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:105
#: admin/includes/medicine/index.php:505 admin/includes/medicine/index.php:520
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:234
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1322
#: admin/includes/treatment/add_treatment.php:66
#: admin/includes/treatment/index.php:175
#: admin/includes/treatment/index.php:185
msgid "Tax"
msgstr "税"

#: template/ambulance.php:358 template/ambulance.php:377
#: template/bloodbank.php:793 template/bloodbank.php:811
#: template/diagnosis.php:441 template/diagnosis.php:460
#: template/instrument.php:628 template/instrument.php:646
#: template/medicine.php:736 template/medicine.php:754
#: template/operation.php:244 template/operation.php:258
#: admin/includes/ambulance/index.php:292
#: admin/includes/ambulance/index.php:306
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:62
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:75
#: admin/includes/diagnosis/index.php:247
#: admin/includes/diagnosis/index.php:261
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:63
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:76
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:34
#: admin/includes/medicine/dispatchlist.php:46 admin/includes/OT/index.php:188
#: admin/includes/OT/index.php:203
msgid "Tax Amount"
msgstr "税额"

#: admin/includes/invoice/index.php:339
msgid "Tax List"
msgstr "税单"

#: admin/includes/invoice/add_tax.php:44 admin/includes/invoice/tax_list.php:54
#: admin/includes/invoice/tax_list.php:62
msgid "Tax Name"
msgstr "税名"

#: admin/includes/invoice/add_tax.php:53 admin/includes/invoice/tax_list.php:55
#: admin/includes/invoice/tax_list.php:63
msgid "Tax Value"
msgstr "税收"

#: admin/includes/general-settings.php:434
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: admin/includes/general-settings.php:500
#: admin/includes/general-settings.php:509
msgid "That will be provided by zoom."
msgstr "这将由缩放提供。"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:233
msgid "The Patient name"
msgstr "患者姓名"

#: admin/includes/report/appointment_report.php:180
#: admin/includes/report/occupancy_report.php:88
#: admin/includes/report/operation_report.php:106
msgid "There is not enough data to generate a report."
msgstr "没有足够的数据来生成报告。"

#: template/fail_report.php:96 template/occupation_report.php:207
#: template/operation_report.php:94 template/report.php:711
#: admin/includes/report/appointment_report.php:144
#: admin/includes/report/fail_report.php:103
#: admin/includes/report/index.php:342
msgid "There is not enough data to generate report."
msgstr "没有足够的数据来生成报告。"

#: admin/includes/setupform/index.php:56
msgid ""
"There seems to be some problem please try after sometime or contact us on "
"sales@dasinfomeida.com"
msgstr "似乎有些问题请稍后再试，或者通过sales@dasinfomeida.com与我们联系"

#: template/bloodbank.php:286 admin/includes/blood-bank/index.php:296
msgid "This blood group allready added you want to update it"
msgstr "这个血型已经添加了你想要更新它"

#: template/bloodbank.php:294 admin/includes/blood-bank/index.php:304
msgid "This Blood group is not available in the stock."
msgstr "该血型在库存中不可用。"

#: admin/includes/accountant/index.php:377 admin/includes/doctor/index.php:508
#: admin/includes/laboratorist/index.php:378 admin/includes/nurse/index.php:401
#: admin/includes/outpatient/index.php:649
#: admin/includes/pharmacist/index.php:381
#: admin/includes/receptionist/index.php:387
msgid ""
"This file formate not proper.Please select CSV file with proper formate."
msgstr "此文件格式不正确。请选择格式正确的 CSV 文件。"

#: template/appointment.php:598
msgid "This time already appointment booking , select another time"
msgstr "这次已经预约，选择另一个时间"

#: template/appointment.php:590
msgid "This time not available appointment"
msgstr "这次没有预约"

#: template/appointment.php:1338
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: fronted_template.php:366 template/ambulance.php:355
#: template/ambulance.php:374 admin/includes/dasboard.php:127
#: admin/includes/ambulance/index.php:289
#: admin/includes/ambulance/index.php:303
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: translation_string.php:6
msgid "Time Period"
msgstr "时间段"

#: template/event.php:370 template/event.php:380 template/invoice.php:499
#: template/invoice.php:513 admin/includes/event/index.php:377
#: admin/includes/event/index.php:389 admin/includes/invoice/index.php:476
#: admin/includes/invoice/index.php:490
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: template/message/view_message.php:101 template/message/view_message.php:103
#: template/message/view_message.php:107
#: admin/includes/message/view_message.php:99
#: admin/includes/message/view_message.php:101
#: admin/includes/message/view_message.php:105
msgid "To"
msgstr "到"

#: template/appointment.php:1254 template/edit_meeting.php:58
#: template/virtual_appointment.php:275 template/virtual_appointment.php:286
#: template/virtual_appointment.php:430
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:372
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1083
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1133
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1182
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1232
#: admin/includes/virtual_appointment/edit_meeting.php:59
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:171
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:182
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: fronted_template.php:196
msgid "Topic:"
msgstr "话题："

#: template/invoice.php:501 template/invoice.php:515
#: admin/includes/invoice/index.php:478 admin/includes/invoice/index.php:492
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: template/ambulance.php:359 template/ambulance.php:378
#: template/bloodbank.php:794 template/bloodbank.php:812
#: admin/includes/ambulance/index.php:293
#: admin/includes/ambulance/index.php:307
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:63
#: admin/includes/blood-bank/dispatch-blood-list.php:76
msgid "Total Charges"
msgstr "总费用"

#: template/instrument.php:629 template/instrument.php:647
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:64
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:77
msgid "Total Charges Amount"
msgstr "总费用金额"

#: template/medicine.php:1038 admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:167
msgid "Total Discount Amount"
msgstr "总折扣金额"

#: template/operation.php:245 template/operation.php:259
#: template/operation.php:630 admin/includes/OT/add-opration.php:502
#: admin/includes/OT/index.php:189 admin/includes/OT/index.php:204
msgid "Total Operation Charge"
msgstr "总运营费用"

#: template/medicine.php:1029 admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:158
msgid "Total Price Amount"
msgstr "总价格金额"

#: template/diagnosis.php:442 template/diagnosis.php:461
#: admin/includes/diagnosis/index.php:248
#: admin/includes/diagnosis/index.php:262
msgid "Total Report Cost"
msgstr "总报告成本"

#: template/medicine.php:1047 admin/includes/medicine/dispatch-medicine.php:176
msgid "Total Tax Amount"
msgstr "总税额"

#: template/bedallotment.php:160 template/bedallotment.php:333
#: template/transfer.php:324 admin/includes/bed-allotment/index.php:143
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:267
#: admin/includes/bed-allotment/transfar.php:324
msgid "Transfer Bed"
msgstr "转移床"

#: fronted_template.php:842 admin/admin.php:36 template/prescription.php:176
#: template/prescription.php:186 template/prescription.php:282
#: template/prescription.php:660 template/prescription.php:671
#: admin/includes/dasboard.php:347
#: admin/includes/access_right/accountant.php:705
#: admin/includes/access_right/doctor.php:677
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:715
#: admin/includes/access_right/nurse.php:715
#: admin/includes/access_right/Patient.php:713
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:717
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:709
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:355
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:366
#: admin/includes/prescription/index.php:179
#: admin/includes/prescription/index.php:190
#: admin/includes/prescription/index.php:221
msgid "Treatment"
msgstr "治疗"

#: template/treatment.php:160 admin/includes/treatment/index.php:106
msgid "Treatment List"
msgstr "治疗清单"

#: template/treatment.php:195 template/treatment.php:210
#: template/treatment.php:316 admin/includes/treatment/add_treatment.php:48
#: admin/includes/treatment/index.php:173
#: admin/includes/treatment/index.php:183
msgid "Treatment Name"
msgstr "治疗名称"

#: template/treatment.php:325 admin/includes/treatment/add_treatment.php:57
msgid "Treatment Price"
msgstr "治疗价格"

#: template/appointment.php:1338
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: admin/includes/general-settings.php:436
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: template/prescription.php:175 template/prescription.php:185
#: template/prescription.php:634 admin/includes/event/index.php:381
#: admin/includes/event/index.php:393
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:330
#: admin/includes/prescription/index.php:178
#: admin/includes/prescription/index.php:189
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/includes/general-settings.php:438
msgid "U.S. Dollar"
msgstr "美元"

#: translation_string.php:82
msgid "Under Treatment"
msgstr "正在接受治疗"

#: translation_string.php:104
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: template/invoice.php:1172 template/invoice.php:1173
#: template/invoice.php:1396 template/invoice.php:1397
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:62
#: admin/includes/invoice/add_expense.php:63
#: admin/includes/invoice/add_income.php:121
#: admin/includes/invoice/add_income.php:122
msgid "Unpaid"
msgstr "未付"

#: class/ambulance.php:25
msgid "Update ambulance detail "
msgstr "更新救护车细节"

#: class/ambulance.php:218
msgid "Update ambulance request"
msgstr "更新救护车请求"

#: class/appointment.php:91
msgid "Update appointment"
msgstr "更新预约"

#: class/bedmanage.php:75
msgid "Update bed "
msgstr "更新床"

#: class/bedmanage.php:365
msgid "update bed allotment detail "
msgstr "更新床分配细节"

#: class/bloodbank.php:59
msgid "Update boold doner "
msgstr "更新boold doner"

#: class/bloodbank.php:330
msgid "Update boold group detail "
msgstr "更新boold组详细信息"

#: class/medicine.php:230
msgid "Update Despatch  medicine "
msgstr "更新Despatch医学"

#: class/dignosis.php:150
msgid "Update diagnosis report "
msgstr "更新诊断报告"

#: class/invoice.php:613
msgid "Update expense "
msgstr "更新费用"

#: class/invoice.php:289 class/invoice.php:416
msgid "Update income "
msgstr "更新收入"

#: class/invoice.php:65
msgid "Update invoice "
msgstr "更新发票"

#: class/medicine.php:90
msgid "Update medicine "
msgstr "更新药"

#: class/operation.php:187
msgid "Update operation detail "
msgstr "更新操作细节"

#: class/perscription.php:266
msgid "Update prescription "
msgstr "更新处方"

#: template/account.php:180
msgid "Update Profile"
msgstr "更新配置文件"

#: template/diagnosis.php:954
msgid "Update Report Status"
msgstr "更新报告状态"

#: template/diagnosis.php:974
msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

#: template/diagnosis.php:928 template/diagnosis.php:930
msgid "Update Status "
msgstr "更新状态"

#: class/treatment.php:28
msgid "Update treatment "
msgstr "更新治疗"

#: class/userdata.php:121
msgid "Update user detail "
msgstr "更新用户详细信息"

#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:408
msgid "Upload  image"
msgstr "上传图片"

#: admin/includes/general-settings.php:281
#: admin/includes/general-settings.php:282
msgid "Upload Cover Image"
msgstr "上传封面图片"

#: template/diagnosis.php:926
msgid "Upload Diagnosis Report"
msgstr "上传诊断报告"

#: template/doctor.php:917 template/doctor.php:933 template/doctor.php:949
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1033
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1049
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1064
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:445
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:461
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:477
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1209
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1225
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1240
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:881
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:897
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:912
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:606
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:622
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:637
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1363
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1379
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1394
msgid "Upload document in PDF"
msgstr "以PDF格式上传文档"

#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:628
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: template/accountant.php:540 template/ambulance.php:942
#: template/diagnosis.php:1196 template/doctor.php:880
#: template/laboratorystaff.php:539 template/nurse.php:638
#: template/outpatient.php:1023 template/patient.php:857
#: template/patient.php:1145 template/pharmacist.php:543
#: template/prescription.php:1268 template/supportstaff.php:570
#: admin/includes/general-settings.php:268
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:191
#: admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:93
#: admin/includes/ambulance/add-new-ambulance.php:94
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:680
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:677
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1014
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:190
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:275
#: admin/includes/OT/add-opration.php:853
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1190
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:492
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:862
#: admin/includes/patient/add_patient.php:225
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:273
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:274
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:587
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:191
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1007
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1344
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:217
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: admin/includes/general-settings.php:269
msgid "Upload image."
msgstr "上传图片。"

#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:193
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:682
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:679
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:1016
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:192
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:277
#: admin/includes/OT/add-opration.php:855
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1192
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:494
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:864
#: admin/includes/patient/add_patient.php:227
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:589
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:193
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1009
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1346
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:219
msgid "Upload only JPG, JPEG, PNG & GIF image"
msgstr "仅上传JPG，JPEG，PNG和GIF图像"

#: template/diagnosis.php:741 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:300
msgid "Upload Report"
msgstr "上传报告"

#: admin/includes/general-settings.php:299
msgid "Use Paymaster Payment Gateways"
msgstr "使用 Paymaster 支付网关"

#: admin/includes/general-settings.php:453
msgid "User Can Change Profile Picture"
msgstr "用户可以更改个人资料图片"

#: admin/includes/general-settings.php:449
msgid "User Can Change Profile Picture Setting"
msgstr "用户可以更改配置文件图片设置"

#: template/accountant.php:511 template/diagnosis.php:1129
#: template/doctor.php:710 template/laboratorystaff.php:510
#: template/nurse.php:541 template/outpatient.php:849 template/patient.php:828
#: template/pharmacist.php:514 template/prescription.php:1172
#: template/supportstaff.php:519
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:163
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:594
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:576
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:877
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:239
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:162
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:179
#: admin/includes/OT/add-opration.php:752
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1053
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:311
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:725
#: admin/includes/patient/add_patient.php:198
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:450
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:163
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:906
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1207
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:167
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:279
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:187
msgid "User name of Patient"
msgstr "患者的用户名"

#: template/account.php:244 admin/includes/sms_setting/index.php:110
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: template/supportstaff.php:120 admin/includes/receptionist/index.php:308
msgid "Username Or Emailid All Ready Exist."
msgstr "用户名或Emailid All Ready Exist。"

#: template/accountant.php:118 template/doctor.php:148
#: template/laboratorystaff.php:119 template/nurse.php:119
#: template/outpatient.php:223 template/pharmacist.php:117
#: admin/includes/accountant/index.php:296 admin/includes/doctor/index.php:381
#: admin/includes/laboratorist/index.php:294 admin/includes/nurse/index.php:317
#: admin/includes/outpatient/index.php:379
#: admin/includes/pharmacist/index.php:299
msgid "Username Or Emailid Already Exist."
msgstr "用户名或Emailid已存在。"

#: admin/includes/general-settings.php:440
msgid "Vietnamese Dong"
msgstr "越南盾"

#: template/accountant.php:320 template/event.php:449
#: template/laboratorystaff.php:317 template/nurse.php:348
#: template/operation.php:349 template/pharmacist.php:320
#: template/prescription.php:304 template/supportstaff.php:325
#: template/virtual_appointment.php:320
#: admin/includes/access_right/accountant.php:278
#: admin/includes/access_right/doctor.php:275
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:275
#: admin/includes/access_right/nurse.php:274
#: admin/includes/access_right/Patient.php:274
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:275
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:274
#: admin/includes/accountant/index.php:517
#: admin/includes/ambulance/index.php:339
#: admin/includes/ambulance/index.php:455
#: admin/includes/bed-allotment/index.php:266
#: admin/includes/blood-bank/blood-donor-list.php:108
#: admin/includes/doctor/index.php:661 admin/includes/event/index.php:432
#: admin/includes/instrument-mgt/assigned-instrument-list.php:127
#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:306
#: admin/includes/laboratorist/index.php:509
#: admin/includes/medicine/index.php:583 admin/includes/nurse/index.php:538
#: admin/includes/OT/index.php:243 admin/includes/pharmacist/index.php:512
#: admin/includes/prescription/index.php:242
#: admin/includes/receptionist/index.php:523
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:215
msgid "View"
msgstr "视图"

#: template/outpatient.php:614 template/patient.php:623
#: admin/includes/outpatient/index.php:839 admin/includes/patient/index.php:458
msgid "View Detail"
msgstr "查看详情"

#: template/invoice.php:1586 admin/includes/invoice/expense-list.php:97
msgid "View Expense"
msgstr "查看费用"

#: template/invoice.php:1064 admin/includes/invoice/income-list.php:146
msgid "View Income"
msgstr "查看收入"

#: template/invoice.php:601 admin/includes/invoice/index.php:542
#: admin/includes/invoice/index.php:603
msgid "View Invoice"
msgstr "查看发票"

#: template/virtual_appointment.php:214 template/virtual_appointment.php:353
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:151
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:219
msgid "View Past Participle List"
msgstr "查看过去分词列表"

#: template/doctor.php:435
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: template/diagnosis.php:742 template/outpatient.php:967
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:301
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:436
msgid "View Report"
msgstr "查看报告"

#: admin/admin.php:50 admin/includes/general-settings.php:485
#: admin/includes/access_right/accountant.php:989
#: admin/includes/access_right/doctor.php:940
#: admin/includes/access_right/laboratorist.php:999
#: admin/includes/access_right/nurse.php:1000
#: admin/includes/access_right/Patient.php:997
#: admin/includes/access_right/pharmacist.php:1001
#: admin/includes/access_right/supportstaff.php:980
msgid "Virtual Appointment"
msgstr "虚拟约会"

#: template/virtual_appointment.php:92
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:110
msgid "Virtual Appointment Added Successfully."
msgstr "已成功添加虚拟约会。"

#: template/virtual_appointment.php:111
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:116
msgid "Virtual Appointment Deleted Successfully."
msgstr "已成功删除虚拟约会。"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1105
msgid "Virtual Appointment Doctor Reminder Template"
msgstr "虚拟预约医生提醒模板"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1085
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1135
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1184
msgid "Virtual Appointment ID"
msgstr "虚拟约会 ID"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1056
msgid "Virtual Appointment Invite Template"
msgstr "虚拟约会邀请模板"

#: template/virtual_appointment.php:196
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:142
msgid "Virtual Appointment List"
msgstr "虚拟约会列表"

#: template/appointment.php:1240
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:358
msgid "Virtual Appointment Meeting"
msgstr "虚拟约会会议"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1154
msgid "Virtual Appointment Patient Reminder Template"
msgstr "虚拟预约患者提醒模板"

#: admin/includes/general-settings.php:481
msgid "Virtual Appointment Setting(Zoom)"
msgstr "虚拟约会设置（缩放）"

#: template/virtual_appointment.php:101
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:113
msgid "Virtual Appointment Updated Successfully."
msgstr "虚拟约会已成功更新。"

#: template/appointment.php:1241
#: admin/includes/appointment/add-appointment.php:359
msgid "Virtual Meeting"
msgstr "虚拟会议"

#: template/doctor.php:781 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:940
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:310
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1116
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:788
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:513
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1270
msgid "Visiting Charge"
msgstr "参观费用"

#: template/doctor.php:793 admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:951
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:322
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1127
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:799
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:524
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1281
msgid "Visiting Charge Tax"
msgstr "访问税"

#: template/account.php:358
msgid "Visting Charge"
msgstr "Visting Charge"

#: admin/includes/accountant/index.php:187 admin/includes/doctor/index.php:218
#: admin/includes/laboratorist/index.php:188 admin/includes/nurse/index.php:197
#: admin/includes/outpatient/index.php:203
#: admin/includes/pharmacist/index.php:188
#: admin/includes/receptionist/index.php:193
msgid "we are going to skip"
msgstr "我们要跳过"

#: template/appointment.php:1338
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: template/prescription.php:752 template/prescription.php:818
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:447
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:513
msgid "Week"
msgstr "周"

#: translation_string.php:9
msgid "week"
msgstr "星期"

#: translation_string.php:7
msgid "When Take"
msgstr "什么时候拿"

#: template/prescription.php:759 template/prescription.php:825
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:454
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:520
msgid "When to take"
msgstr "何时采取"

#: admin/includes/mailtemplate/index.php:185
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:232
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:276
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:323
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:368
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:412
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:457
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:503
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:549
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:593
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:637
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:680
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:726
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:771
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:815
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:858
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:899
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:942
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:988
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1034
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1082
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1131
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1180
#: admin/includes/mailtemplate/index.php:1230
msgid "You can use following variables in the email template:"
msgstr "您可以在电子邮件模板中使用以下变量："

#: admin/includes/instrument-mgt/index.php:117
msgid "You have already assigned the same instrument for the same date."
msgstr "您已经为同一日期分配了相同的工具。"

#: translation_string.php:108
msgid "You must select patient."
msgstr "你必须选择病人。"

#: template/virtual_appointment.php:119
#: admin/includes/virtual_appointment/index.php:119
msgid "Your Access Token Is Updated."
msgstr "您的访问令牌已更新。"

#: template/accountant.php:474 template/diagnosis.php:1097
#: template/doctor.php:617 template/doctor.php:658
#: template/laboratorystaff.php:473 template/nurse.php:504
#: template/outpatient.php:812 template/patient.php:791
#: template/patient.php:1108 template/pharmacist.php:477
#: template/prescription.php:1139 template/supportstaff.php:482
#: admin/includes/accountant/add_accontant.php:126
#: admin/includes/bed-allotment/bed-allotment.php:557
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:539
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:786
#: admin/includes/diagnosis/add_diagnosis.php:827
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:146
#: admin/includes/doctor/add_doctor.php:187
#: admin/includes/laboratorist/add_laboratorist.php:125
#: admin/includes/nurse/add_nurse.php:142
#: admin/includes/OT/add-opration.php:715
#: admin/includes/OT/add-opration.php:962
#: admin/includes/OT/add-opration.php:1003
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:274
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:634
#: admin/includes/outpatient/add_out_patient.php:675
#: admin/includes/patient/add_patient.php:161
#: admin/includes/patient/add_patient_step2.php:237
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:359
#: admin/includes/patient/add_patient_step3.php:400
#: admin/includes/pharmacist/add_pharmacist.php:126
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:869
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1116
#: admin/includes/prescription/add_prescription.php:1157
#: admin/includes/receptionist/add_receptionist.php:130
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"
